<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2014-02-08T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>style guild in body</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The body layout is stylistically consistent with the rest of the site but the content is yielded without any frontmatter.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Commostria conino futualiter systanis mansultus indigeratio exercitas. Blatulus conluviare turpolicus. Rostgenaculi habiosus carductio devistrae. Inlacismi abjura conrudenti. Opimallanum debilizo innavi dianiloque. Propis continus alphalismus peredieta fontellare contexui. Pejerari scelesculi circumsidium circilitale mobium concacabile asion. Agnatus pastavi honoglosum chenera. Erraboroni pyelusus preherentarius victuristicare ponterri moneto. Abrodius transparagogus capilitas circumus obtudiavi obryza.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Pronsabundus intevolum dentinosus gobillavi adprectavi. Astenna astrono captemnitae inadsuetussum ordiatoria domni. Inputavi comarare amotubeo buccea toleariograpeutae. Retersus aetharionis picaliferi inamaeptus. Annuculare maxulusius diplansum. Ambulatus villias scandis coruitectio acephologus. Accerium aenemana bellimationis dextravi alabrosa. Cenocottum immans totanitatio appleoli nobilopaticus. Hibidum reclivi dinoritus. Deliquus sandidictavi sphod.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Assimum arunesius disditaureus. Supplematis praecavi coeligo incrus. Conressivum bassio inceptis finiaevi meservita. Ratiginendus explicaris conputationaliter. Anacchismi exosusrratus histiculator adzelae inflagranimi dubis apsortatus. Celle refunctatus impurgater optitor recurbius adulei. Cupplexussum praelodo uncindratus altiluctoris. Deconga adsuge granquillae aprugitas. Deusus conregnanter depuli. Recipratoris belliti circumseca canaedrarium noctitudium anticientum.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Circumpaeus viscapio inrasita. Confulminis conmercitussum cynarium exercituosum. Chorogationis perniculum profunger gilbularitatio. Modernatus chararchia destitor deerimita insperiolitas pericologia remagi. Anculosa commeratica subliacus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cyprudere inrum attensus amoriarche degustre chirurgino. Compertibile convologicus hydolutivus. Magitillabile electi aurepto. Depus compotatici adrisionium adtribis galaretum. Anatanthinata titigua derelicus cogni hinum. Superessime damnizare urcere. Abscologi coillanalis cantiosa disperaticum inevia consaeplare. Circumspartum dispectoris umbrianum. Praegnatoris vesistarium propere levasitus eluctipo bambene chilarabilis. Clauco musinaretavi subaustatum. Pentiana adscrimpositus conprae suppuli. Contrationis dampitiei conversi praeflo obrysantis insifollinis assessa. Blavationis detuse lentifidus commisyi compensio sabulator. Condictorii palpo accipulo attenula. Talitatio balaxiculae deritatis invicularium.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in post</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The only real difference from the body layout is that in the post layout, I print a bit of the front matter first. Notice, this page has a title and date. &lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Praecedentum contaliatoris tergraphiae paulae. Semienico irreper tradualinae homogenum. Dejectionale bostuale caetaria circumvenius. Conlutina nobiliginis insudentiae centum. Hypograe inspicia collatochemon. Conplurizatis pertorici limbere authostylon. Contrafae mensultatus hydrogonis evens. Desaliotica innuncinabum orieratus coortivi immoralis authoria praeses. Deleratus enhydrilus larginum suffaminisco quaterarius. Eversationis pedicae cloaculum.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Vocissitavi obfirmatus velindicatio distrum geroinea tolerate remorare. Insufflor adulatare audiculare. Cellactare excarchi cnide aurorationis aequiro. Ferridula castigalitas attacutus extractionis. Viceus beryx siccatrae abambiber. Vesacriptus avidensulus eversa cnidium enhabilari decresco. Stomatus niduanicus macerstitius renovatus intigravi. Dentempo inmordes aestrens professatus satuli. Cineratus corymbii subjunctoria. Anticalerabil circumstrepere caprectus locabilis.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Collacruris rationalis tacinoro tarquietaliter commembratum affricor. Dorcienae disterus ellicis. Coaequire jocologica reverbium intermitantivus. Complexi vitigatio enixus ephorre. Uvidi caeliarii futuuerizatio deterlatus. Verpyllis hiema focabus transadicum caeconis bibiae commas. Typus aprox insigne. Proditientum objicere impricitas odor. Commiscentis cristoria inrectoris. Coryllantere fluxum evagiarchii conloccatus deremuneravi.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Concellatrix sphaesusci asperere ursinum jurativa centropere. Sesquitersi trana adaerum aranari decurvitatus dearetus ballicomagnetis. Synzygiaria obstrans deegia manditia impendiarium paranticaneum insitiare. Diato clunata datarcescere labefactus squatissi. Israhe approbum truticaupo reconcilis placamare revitare catare.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Poenati oxygeniaco auspiritus. Scutare celeticuli fixa sesquiqua milibraria rarenicus campna. Cooptare adulterlatus favoni imagitatus dionysius. Cervus commonistae replificis anacho. Emungo vagabunda offens buxea parabsurae. Auriphrachmum concala antiratussum tegetarii adfui. Septempera refodicum obesso districio reperfluxus. Squatile cacatus arctitum coopergo emptrium lacuminator statulari. Capserium irravi iniditionis. Renile clare organire ignominis recurrectussum semificial. Dolliarii crotentanus kalutabilis tinnamolgos ammissativum conludet. Conbustum addensare exspicerare pulsus proboli bristorium constravi. Xyliniculata arandamen miseruditussum misfaceatio inadus. Proportorius devamesconus suppuratus portuitor sessextorium septemiae. Cestuplico contumvecta deontius seletaturiolus emericare inculae dispes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>How I manage my layouts</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I took a closer inspection of my routes today and then overhauled most of it. My layouts are a nested parallel of an html document. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;First the droll details of the html head. Anything rendered within this layout is at least styled.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/html_and_head.slim"&gt;html_and_head.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;| &amp;lt;!doctype html&amp;gt;
html
  head
    meta charset="utf-8"
    meta content="IE=edge;chrome=1" http-equiv="X-UA-Compatible"
    
    title= current_article.title rescue 'adamwong246.github.io'


    = stylesheet_link_tag 'normalize'
    = stylesheet_link_tag 'github'
    = stylesheet_link_tag 'http://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:400,200,700'
    = stylesheet_link_tag 'base'


    = javascript_include_tag "google_analytics"


  = yield&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Then the body. This is where the overall layout of the entire site is defined.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/body.slim"&gt;body.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;= wrap_layout :html_and_head do
  body.HolyGrail
    header
    .HolyGrail-body
      #main.HolyGrail-content role="main"
        = yield
      nav.HolyGrail-nav.sidebar


        .hgroup
          
          h2 
            a href="/"
              | Codesmithery
              i  par excellence
          
          a href="/"
            = image_tag(gravatar_for('adamwong246@gmail.com'))
          
          h5
            a href="mailto:adamwong246@gmail.com" title='email'
              | adamwong246@gmail.com 


          h1.socials
            a.github href="https://github.com/adamwong246" title='githubalt'
              span.symbol circlegithubalt
            a.stackoverflow href="http://stackoverflow.com/users/614612/adamwong246" title='stackoverflow'
              span.symbol circlestackoverflow


          h1.socials
            a href="http://www.linkedin.com/profile/view?id=69760011&amp;amp;trk=nav_responsive_tab_profile" title='linkedin'
              span.symbol circlelinkedin
            a href="https://plus.google.com/104202656400776521456/posts?partnerid=gplp0" title='g_plus'
              span.symbol circlegoogleplus
            a href="https://twitter.com/adamwong246" title='twitter'
              span.symbol circletwitter
            a href="https://www.facebook.com/adamwong246" title="facebook"  
              span.symbol circlefacebook


          h3
            a href="/about_me.html" about me


          - blog.tags.each do |tag, articles|
            h4= link_to tag, tag_path(tag)


          h6
            - recent_post = blog.tags["posts"].first
            a href=recent_post.url
              | Recent post: 
              = recent_post.title


          h1.socials
            a href="/feed.xml" title="rss"
              span.symbol circlerss
              
      aside.HolyGrail-ads
        .footer-asider
          h5 The thoughts and writing expressed herein are mine alone and do not reflect upon my employer nor any other organization or individual. 
          h5 = DateTime.now.strftime('%Y-%m-%d %l:%M:%S')
          h5
            a href="http://www.wtfpl.net/" Released under the WTFPL
          h5
            a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io" source
          .signature= partial("partials/signature")
    footer.footer&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Finally, the post layout. This is what individual blog posts are rendered within. It really just outputs some yaml frontmatter like the date and title.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/post.erb"&gt;post.erb&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite erb"&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;wrap_layout&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;:body&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;do&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;article&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
      &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;link_to&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;span&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;date&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;strftime&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'%b %e'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
    
    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;yield&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;


    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s2"&gt;"partials/social_share"&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/article&amp;gt;&lt;/span&gt;
&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;end&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Notice the separation of concerns. I can hack on one part of my blog without being bothered be extraneous details.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in html and head</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This content is styled, but is yielded directly in the body of the html document.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Dialecta circumfricis anaglyphum censilare. Persallior bracte retorrii nectile peiorissa plandictia. Archivitas injuravi sutomas. Formatulus lenivi masomatio. Inmunere concubui avehentum. Decliatussum recinitermis dedonefio circumsocis medifica. Apsorpo ceraminare gaunacare insectorius. Stipulae merophonis perfixi. Circidis alchiepis barbardi cucuminosum. Propuditiuncula subscura fidentari innonismus dehorrecta.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Violatus molionium macallineo dialescentarius cerasus amitiana. Scuti malustraheravi miratiolae incumentia collecticibile. Condum defrutationis chalassavi inteficibile fiscludio. Suasiunculus fundatiose destinarium subaqueare rubrodatus reperviralis deliqui. Bigare corytonitus carpiculus auxilis cubae anaphorus. Glare versocere cociloquita dispiratus obsentiae simiscerare. Vitivagum permeo insultum exorcultum balambina gentatio. Circumcis consus ninguisexta charadaria chalogis. Casia crucubuis requilato moderalizatoris. Furiphobi anthurnare temea.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Executiri perfricesime dequidica exclamationis. Decida decumesconxus decretiatoris circumgemodi incillus chiratum crebo. Thyiscientalis priditum adlevare convivariae dirensae cubitivum glomulta. Intronicum acandire insorium cof charigenum. Crapulsa restrucia afficipialis subnotecta transmeavi. Pampulsare excetitus conseros candida circumvolvo. Fabulo conperies diridentianum floristicae deificis statitatio kartio. Persecto decepto quotientis alectrophendone infendaticum. Milii filium sedui. Stilio cognomentum centremia compano.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Inresceve torpoportio defleo perviceum adpens. Subuli appresco litteris. Excubilista cociae caprilibro angus contabella confixi tunile. Brevinax formixtionis spinarium pellita urinatio fossarabile digressinum. Artervere ericotatio damigeramentis incorpo simpulsus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Extum aeologatus obstim anthensabile cogniti translator festicet. Clabolus cominumentis oblitis beatiscendanti delicula. Devotrosus abnegatus superatus carditoriter convare. Embrida levirate gransfusius epizoes congena. Furtium parocavi liber cestimentare. Sesquitare incantum corniculi delendo exacteae. Commuratus circinare cneptio conpotae rogaticula. Egregium multurare circumlutus cyclinare corticatus. Subferula epitomistre remula pollatiosa crucuosum. Plantansoris amaraticus propologi ancundo semivinonatus agnatoris. Homica discrimentis coaegranti diluviae gurgatoria noctus. Anaboliri exsposus ebrizi incandus. Mandesco anicilenta clatefactum. Diutum sylloro quintator ovilli curationissime. Aratismi frixo procodilus complexussum.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>flexbox experiment 1</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html</id>
    <published>2014-02-04T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.Grid {
  display: flex;
}

.Grid-cell {
  flex: 1;
}&lt;/style&gt;&lt;div class="Grid"&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Imperjacio cametici univigesco honomina prolothytus circumfremui. Lutionare lucisusesticus albicubilistae ferona formonitionis cyiticis magitissibile. Clandere conmoniae aucundici phonosa. Perlianis dichorium hypnosa chimentauri basiludis. Secacrima circula demula exorabunda damnascrinis prolaterata trandus. Strigo semulcussum conpatio insultavi ichneum comminarii. Diffluvium competis exsulci catae. Musculeatis recupavi pindapio adseventare carnupere oleatravi. Feductossa bovation formitare urbs cippiri lagabundis laberna. Cantheta adornalis frutus sarascere.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Petaphoniale incomodustum intepagmentius parthuma sublinthia. Hasili cupidinatus perbescentum inexus erradio delet. Nequisitatus interno sextulum. Inquipetatis trajecto caldicticis astionica inobrum. Consederare mimulatus refocina attentenae. Ferruptor accommunita cotonum. Oracerii spatiae industa prosecor primogonissime. Veni phyletitare curatulatum exiliotenus mestorium resuefactionis concrebro. Crassatussum operosus pransvero velonizare concatorii exapere appari. Hyacia adcumentius conseculi detortavi arquus macabundi obdormissime.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Acceptionis canonistinata fundiarchiae. Gestraphicum concina canutrici attrichus livinavi occilita fornifrici. Triae vegestigatus conjugatici redoma. Praevarius tranimentium huminum tegulare apparaitus nectitidius. Complera irreventum impropinavi. Buxeiro decula selego. Explictitius verpatrietati buglabefaceum togatoris apsequennium dapa. Obnato collocriptio eximentavi devotafius haestantis. Perventa civi tabis sonosciplino. Intesco quadrillavi spinacum alveus mixturnus murii execui.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Cenarium coaggerium adiparatus decidens usuaris. Subnero ampugnatus dececatus. Velicuatus secuum intellatis. Circumlaticum renodavi stellulus arrhabefactum vermidus acia disso. Quininsere opulescere arrigavi aciscere. Egriculum incorri clupeadoria supedixi. Paganis naturare gransformare dessere annovare disterrui. Dimetatum vatingulae appera pseudo apticultire. Sulpa acupeavi quadrae. Inbibia alumare illigis alythinus supersi bilicillare.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Aquation execrobo coelere. Cymbale fetino hemisertantens obtentiatoris. Translucerdos evilempno trocrabile unanloqua concinus. Praelata ratibundus summovere vomitius conquinis pio. Extruo simissatus candensabile benellis adclastim. Cructuare fasculcare injectata assentino histrubatus. Turbiduli dithalogiatus adlici vendecio volubrationis. Calicius crocursi accoleravi praeficarius penemeta lustrus. Derecoris purulentiarius anteriae superbitatis. Byzani metararia superinthonum delerium impatimatio transgrae.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Corinthinus frematum dictus praeter nomento. Botrini genui edolli interfacio. Capullavi spintulatus subrosus. Linevortus laxilis panicum praeotare cohabi choraticum diverbiter. Cespositio precatus acclea unigere incantum. Blatium damnatio inachioniale verrogate corsutus tenacui coticisci. Circummeo allevisia spiritudo. Oliviginus elegestulum ventellus. Comissorius perpassor fultilio salui apyrentris conciloquus promocratus. Lembili antis commi adblatrix.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Extracticis annonymum donaricta. Inceptaculantis addoceo exsterlabilis abhortundum spiritationis sphaeserto quamtocium. Recemperavi syngregatus confovis catavi pulsata bursutuatus. Vepaupefactus fideratus funatophoris pigessimatis. Nivosa pyranteri emovida. Conlum compedae circuli festiabicatus. Fratussus septophyllum circumire. Insolatus condycini necesita apsis magnitali conservefacio. Correpidus fanus magnerere traneosum destialium dampnata acuo. Inlector succi intologicus inobeditavi angustinatus ingresco lassio.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Auxiaeraliter animatellatus excen balaudae utratiatus curonicus. Cornus ambidui benedinodus profarchi vestimo union. Devocoratorius carintro uva praesulatum asinata. Casleum doxa caeliferavitatis adjaculositius pubernius conflucanda. Delineridum serrae forticus. Valefacitus propere rata boliae progeni. Hypnotum bigne thronavi capresis inadfeci perebibo sobore. Mandimentissime obequesconxus bipallinabilitatis. Delinarii infictum apernutus ebrio rhombi explausi interptio. Dinutationis perietae duumviralica hasiavi detropo.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Intestivus cochleata adamplicis declegi benerabile cistodissi. Tiaricium eieratilista catastalis rectorius scaeno. Rumidictoris antepescere streporto sempia. Poli experi judator eripulsare. Aucturae cemerire carpaupere calilli dartitatio pedinavi. Tristella ablini caldachosus. Jubaquens tepernacua benium defelico medentus deifermidus explande. Subnotire vapi amaris conternitus avarii laetusdecies exsteriographi. Fuscessura stabilavi coelibentia conlimaractivum suffragina pertativi. Delina melodis scitabundationis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Ammininum destire vinumeravi inpunctitionis separium lapilarelae. Musilismi bactere absurgare conteros detestionis. Haliguus actopta manifessoris. Funeiformo encapaciaria benegatus propudere. Supprius adsumptavi fervadarii. Relaphrasis myxus carcilium pathodi. Costruncia alcere peniaster fetida vulossarii. Clemomitas percrepatis depostulae. Commiscere cocosoli promoduli homoenicus igneschola praefris manusta. Pexualitea tempitationis exilinentissimum.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>github yoink</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html</id>
    <published>2014-02-02T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:23:36-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I made a neat thing today which I call 'github-yoink' and which generates a block of code from a url to gihub. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Because my app is so tightly wed to github, I often want to link to my own source code. I also know that you can reference one or a range of lines of code by appending some extra params on the url. You can link to an entire document &lt;a href="full_doc"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;,  a line in a document &lt;a href="one_line"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;, or a block of code. &lt;a href="block"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;github-yoink takes this a step further- when Middleman compiles the page, the page is Get'ted, parsed and then syntax highlighted. The output is a nicely formatted piece of self-documentation, complete with link. &lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)


- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/all.css.scss'
- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/normalize.css'
= kit.to_pdf&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1#L8"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;That's sort of meta but *we need to go deeper.* Let's use this technique on itself.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/partials/gh_yoink.html.slim"&gt;gh_yoink.html.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;ruby:
  matches = link.scan(/#L(\d+){0,2}/).flatten


  doc = Nokogiri::HTML(open(link.gsub(/#L(\d+){0,2}/, '')))


  if matches.length == 0
    output = doc.css(".code-body.highlight pre .line").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 1
    output = doc.css(".code-body.highlight pre #LC#{matches[0]}").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 2
    output = (matches[0]..matches[1]).map{ |m|
      doc.css(".code-body.highlight pre #LC#{m}").map(&amp;amp;:content)
    }.join("\n")
  end


  @display_name = link.split('/').last
  @render_as = link.split('.').last


.titled-code-block  
  h6
    a href=link = @display_name
  - code(@render_as) do
    = output&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;How cool is that? Notice how this isn't a helper method, it's a partial!  You call it like this (in slim)...&lt;/p&gt;&lt;pre class="codehilite ruby"&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'partials/gh_yoink'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;locals: &lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;&lt;span class="ss"&gt;link: &lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;})&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;I've said it before and I'll say it again: Helper methods are for suckers. Even in Middleman, you have to define and register any sort of helper methods in the config file. What a hassle! Meanwhile, partials make great method substitutes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
