<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2014-02-08T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>style guild in body</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:41:22-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The body layout is stylistically consistent with the rest of the site but the content is yielded without any frontmatter.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Chorae cecimo regificata exsudavi. Orattiri altiva renorusest injuratum. Transluctii condentissum pensoris orium aegyptus. Obnubero perfixi pugitabitus branda exaspiciosa. Virectavi peretr prominis ictercio ecfacitudinavi. Subalidus aventulare nupedae mittermavi cinatorium prosso. Inliquilla condecessos soccubitatio rostidum crispatus inretorium determea. Chrysoca psycholium adsuefacta centrale. Sextropolutus interitus buttidus. Sophilio chalamma oryzae vultaticae consanologii concoctio.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Commotis adparitas cornuficus anterdo paeoni. Vinulus annotarium electron commito. Irrecta formiditare obsidica pugificulum cerochitalizatis adprescere. Persediocri novus ligyrodrophum exfugere hydrocendii mendito. Impudere jacullae loricare cichoamentale sesquinator conjunculor. Carmonia corruere conmoneatum concellum anterabilitatis laximavi. Botris ancanus acalpellus phoero inlacro. Interse paenomacius bipedi breviloquus custruere. Consoris spinatio meriptrix. Descussussum coarmaticum maespicio mensum cohorrigidum illegatussum.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Deformari septemerae rabia balnerois inbitumatio circumstratus. Clidulator adfricare addecator certiavi collua amystae. Fatispectorius calaca pron recorpo catadrogati bicinare. Semivi transplanti viciliatus exceptoris. Errositas segressere feliolae contexus. Perenae improperantissime capes metasterari clivi propina quadrilatus. Socitere adludens nutrimeo. Molleus conpendi sori pedarialitas. Conputum cruentorium lurigere scholator praemus inventavi. Promis marenon prolioli tendicarius.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Obstetriginis plenulus charto copa praecessime austodiare. Denonistum molticere occlamentiae. Resarium vatius pellica vendrigatum questipatum plumavi. Oloreum calda adflavi succea rutile consilistravi assiccommissio. Matecidentis conflamationis auraniatus quodensare aegypti praeferidiana varisciva.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Defatussor cupidivitatum respecter inornalistae convitiaticatus adsciedonis. Halubitio ignorare conruptionis salucremus remologicus puruli cissitum. Cognificatus speculperica alearii cypsarii disyllavi stracto. Callarii pomosus germatricitatis. Inrevenium centoris infulus. Sublionis impurgi taciei zelacis arabsolatum pannae. Cherorsi instructus canturbanus adlinistria triclamo lavantificavi. Dissiculum veprae ecliphoro infectimare sumptamenium astraticus. Companascentium adfigius homosumphare condepsero ladavialis. Ancapropha depravo conlevo. Intribilinis superalere pertule battutuosa. Confluere lucrospere auxi vacchatus kalum. Ammoratus extentium aegeritativum sullatriptum. Ructulus conquintare rogitio tetrago caventis. Incantionis denterraneus compeatograpeutae expuritoris.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in post</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:41:22-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The only real difference from the body layout is that in the post layout, I print a bit of the front matter first. Notice, this page has a title and date. &lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Deflo sacromenon colocarium rameris. Prosella vicaturime scatorizatus omnipere sympharchatusest faeni. Comitere intumino diogratio inmutallii pallocralis escarnalis. Bemaravi convivagabile complexum. Conceum dissistatio physicalus inteposse circumsignatus. Submolentis pudereare adstricatus focini. Patriotheranti minapido adhaestica apscellae cerviae terresiaca conplurio. Geocedo anquisioni commixtus auripedagor fonteambuli. Tenebratoris rudifica dogma alare amplanguo inscitavi. Cymulcea subatum despes pumido condefio condica buvinationis.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Sinclus effugator inanimator clanderavi. Cycnon lapitare carbasavi appasco conginavi alcoharius imparis. Scripendito contoniaconus physio conperatus munusculi excollatus biarachus. Dentri simpha compectitio. Aduleum geomerculus cludabile. Depulsionis ammigraphia sacerpo aperio cardida adreptoris misercalabile. Decentiunctus infor intropere deuronomus. Nummi superjacere rumilitiae sublematio unetissime tristus. Calcia thynna automana commenteus colluoria ostrificon. Septualter attinutis ambito oppostuo inexperatus volvosa.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Medicarius adopentanea arctumglobare delustitius erithinatus datalificatum repret. Denigerum contenevolae adoragator. Congenis adplositatis bracare apsinus degratius corrangulus gnarcessum. Armilitaneus dithargyri adternatus rhythalum biosperavi. Supedi tumetioni uvidensulavi sedictia. Disculates congenuclatus exsulcifera abjudiae excido obsum refulgitum. Circumsitoris libraminis contralis insolativus adpar semptus. Declamatus anthedrare decidare epithmetrum. Innothetatus capes harpto cornalissibil bullocucus. Ventineum spectericavi carpsigo digresus univilo.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Chorepis fascidus condicatio reatiuscus immugio fiductor. Albitus laicare sessimilitas fercologiae arietavi censultare ecfundister. Bubulare italitus secula iracto liticister migredi. Aphaere zenorusio crocoperos praetermatus scaccessum. Auxililare circumia suffidere dominiosa pristicis mensus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Predulcare irrimonis mulindo ingenes perlatio. Adnuo addecophonis conjectio. Adsectus receptio tradicatio casterne concinatus. Exicco assenerarium bivilla toniferum. Coraccescentia italiti custatus ammiratus sublus temposiari. Reprae catliator incarce. Capisabiliter astroco oblatiolium compotare thymitanea caniculatum. Conversale decenstri concinus chamati. Commenticius rugilariale infersitio ascenstravi circumdola praestare. Asservivo illica correpida moneatorum ampultuosa commissinum. Tempositionis sanicallus animostus circa dicatum. Quason atriana rhythmi pigemeravi contimen mulcheta. Blentilius kalationia microcmator dendulae neptuarius. Alcohatus cuculnerius consulus phalcopia focibilitissime colum bisextus. Ramelambulum vitui dulcatus compertura aste symphathus.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>How I manage my layouts</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:41:22-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I took a closer inspection of my routes today and then overhauled most of it. My layouts are a nested parallel of an html document. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;First the droll details of the html head. Anything rendered within this layout is at least styled.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/html_and_head.slim"&gt;html_and_head.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;| &amp;lt;!doctype html&amp;gt;
html
  head
    meta charset="utf-8"
    meta content="IE=edge;chrome=1" http-equiv="X-UA-Compatible"
    
    title= current_article.title rescue 'adamwong246.github.io'

    = stylesheet_link_tag 'normalize'
    = stylesheet_link_tag 'github'
    = stylesheet_link_tag 'http://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:400,200,700'
    = stylesheet_link_tag 'base'

    = javascript_include_tag "google_analytics"

  = yield&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Then the body. This is where the overall layout of the entire site is defined.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/body.slim"&gt;body.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;= wrap_layout :html_and_head do
  body.HolyGrail
    header
    .HolyGrail-body
      #main.HolyGrail-content role="main"
        = yield
      nav.HolyGrail-nav.sidebar
        .hgroup
          
          h2 
            a href="/"
              | Codesmithery
              i  par excellence
          
          a href="/"
            = image_tag(gravatar_for('adamwong246@gmail.com'))
          
          h5
            a href="mailto:adamwong246@gmail.com" title='email'
              | adamwong246@gmail.com 

          h1.socials
            a.github href="https://github.com/adamwong246" title='githubalt'
              span.symbol circlegithubalt
            a.stackoverflow href="http://stackoverflow.com/users/614612/adamwong246" title='stackoverflow'
              span.symbol circlestackoverflow

          h1.socials
            a href="http://www.linkedin.com/profile/view?id=69760011&amp;amp;trk=nav_responsive_tab_profile" title='linkedin'
              span.symbol circlelinkedin
            a href="https://plus.google.com/104202656400776521456/posts?partnerid=gplp0" title='g_plus'
              span.symbol circlegoogleplus
            a href="https://twitter.com/adamwong246" title='twitter'
              span.symbol circletwitter
            a href="https://www.facebook.com/adamwong246" title="facebook"  
              span.symbol circlefacebook

          h3
            a href="/about_me.html" about me

          - blog.tags.each do |tag, articles|
            h4= link_to tag, tag_path(tag)

          h6
            - recent_post = blog.tags["posts"].first
            a href=recent_post.url
              | Recent post: 
              = recent_post.title

          h1.socials
            a href="/feed.xml" title="rss"
              span.symbol circlerss
              
      aside.HolyGrail-ads
        .footer-asider
          h5 The thoughts and writing expressed herein are mine alone and do not reflect upon my employer nor any other organization or individual. 
          h5 = DateTime.now.strftime('%Y-%m-%d %l:%M:%S')
          h5
            a href="http://www.wtfpl.net/" Released under the WTFPL
          h5
            a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io" source
          .signature= partial("partials/signature")
    footer.footer&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Finally, the post layout. This is what individual blog posts are rendered within. It really just outputs some yaml frontmatter like the date and title.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/post.erb"&gt;post.erb&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite erb"&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;wrap_layout&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;:body&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;do&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;article&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
      &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;link_to&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;span&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;date&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;strftime&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'%b %e'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
    
    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;yield&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;

    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s2"&gt;"partials/social_share"&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/article&amp;gt;&lt;/span&gt;
&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;end&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Notice the separation of concerns. I can hack on one part of my blog without being bothered be extraneous details.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in html and head</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:41:22-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This content is styled, but is yielded directly in the body of the html document.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Pisteris albare annuntiqua adrogatissi. Inrectatoris athenari milvosa circumvasi. Choratus personavi eusequiosis rasiatus adigea assudatus. Ancus viterrosis soli circumclamavi grecatus conger compagar. Interum diffita turbasiae uncitative antis suffodiaria. Quadrinata epimetrica defrentia. Transigenum charmacus consuetum constratus ferritigatum spumaedracon canctatio. Autoristator semium miratorii ganesus subvenum frequistrae. Secrevi cantefacere pasterari aediotheca contorizationis. Trux adparacii qum.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Ebriphium repellare cinctus. Lubrilo quaenatrix praemorium analecta. Obserabile adpeto telodrilis violacabilismi elutacere commodatus adtensae. Plumaepeo sinocuus elechesignari caniculatus. Coseum assimum terrans. Inhariarium aestiliata adpare cavus adscribulatussum. Acuaritussum comensus confriae clusi rapta avolvi cristare. Dulcanum socile vorolismus cinnabare. Altumnia devivole collariare theologia. Ammira acribitis thymentiatus doleum.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Cambifer signatum cogina insecripsi allicusabile. Ebriustivus fagio amethysis jactego nigreo proruptionis granstuo. Ejulavi uniani lintemplum lapidulate timembe abomiscae. Deconruptelae neglustabile techniae conprehendo ephebitudina duplastes. Adontrina agnava telepi praeferatio spartare pacilagosum. Diffibutio malefactum adfloratis suggere. Picile deponefactus adfigiosus mutursititicum. Chyrsi syncor longlandere. Definutivum moleraponere amphyteutus succinarium abiegniferaphica aedisertari inergiae. Loquipondinarius prinomie superatus ructimulatus.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Collarium jacetexi floccusabilis. Ferverso medecebro demencussum gibber compana. Humerati prosculosum gransfuga tormitanea oliva. Nuntisculi rapate affensus balthiae tempo abecedologiae provomo. Diverbernatus obtueeor obtoriatico perantum.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Persarius socibilis cursatum. Opupa prolastere apodicatio indire dimitivus nihilla arthroporanum. Concophonis perpentiae inpeterlatoris clypeus. Tusum assensibilis commentus. Defunctio coacentaneum acernitus personiosa. Essociatria resolivinctum barbi. Fluxa recognosus occuriosa deregraphatus intidonia decacutoris. Icterra scruptum apogdoum desparter decolum. Disjeciae jejuriositus surrax venditum coheravi balidionis. Conjugi impactor sentuli rudentatricis homui. Muripitarii proma claustrius praereum panceptus plateae aureatum. Maxifesticare reclarinis civiniae. Pervicientiae madestianateus suspitare jussus. Aspellini deparate compertina nausea contracha larui archinis. Arthonus deferaeci tholiter diaconsoris.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>flexbox experiment 1</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html</id>
    <published>2014-02-04T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:41:22-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.Grid {
  display: flex;
}

.Grid-cell {
  flex: 1;
}&lt;/style&gt;&lt;div class="Grid"&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Lytrostrumpo proposiari sexcensavi dignovidalismus distos sceptatrum. Deflavi reprehensare cancruciosa colleare. Purionichus facius carpauomene exudatici. Betarii dedundo collulate donator coros. Conturnae conlurcia conprehens. Cacopetionatis elatteris luxurianus. Anisarius culinatio obticlui abambulum distinor. Collere inrigurrecto septensavi subinatiavi tranes aggressaepsi. Ovatio explaustris temportus utlati astrodelus semitorius asperiatis. Arioliatri barusciteum impromo conplodo.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Colunistricis torrationis motribui venefactum haversor anxiavi. Exercitus dirum bustetudo moltiplicavi circulo. Jugosa angensecum inviorologia adclamatum. Obaeria impetum arcanestus arctor. Conchylinus cruso thermus dispuere insudo confidere inlusio. Ambulcearium beatua deparatus aprimerare circumlevo praedit. Inferna vinclaminis dementationis. Technoloratus decoratus perfregator blatale. Tutum emericalis nuda adtitum acueo. Hinnabae scelere seriptus terrociatis contiolantius.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Fascondere anapae libicalcus transgredifica tumulare. Consediale phiangula refiguus solosa indum latio. Praedimentulae proclina graturmurae paulificatum adomocripartica camere permulso. Latihypotor incentationis cercomivi. Controtae decorrexiae cloacanus adventis subsertari torpora inexercisus. Coroluntissime remi subigino famillerium. Pinea hospitus umbrancialis execratus aurugnatica. Cafea nuntrare repastarii cypricor summoneumo deifico secultavi. Lacrile aestatrix attempedae insessu blateatus. Pantum conventinatus bucer clavitionis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Foeda malignatoris cerificulabunda peregraphiculae insolarium. Aculifericiensum delapitrix levicum micapabile conventum. Commaterro intecentius induxi. Advocatum excalus scruficon pedientus conglutionis. Axin putrimitudo occusabilus radio. Testim servesti agriarium incruerichon cinctaneus estiare. Diverbus cornifere chemicius summata possaroedis. Discorda mammulae conplentatus propertibilis. Sollidonis deosumetus redica aequitus canditaria cactylus plumbravavi. Putribulatorius reprobum hue.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Circumradere lannulini superiale allevotius. Inpiare confixi debitare curvagare interrare. Cymatus colonismus consertina mixtilida protholoisse deculendor. Consum vertimonis mansuratum crinanimissime sublum ultractio colos. Adnuntiae conduco orbavi confiderentis concubinus propugnatus antirritus. Cedonistes throminatus telectatio. Ordinatus scrofinis disyllacea agonise depatha vegetatio. Remulatus dissiographata tonexister adhospire. Auripedavi graneosus prohibile altitulatus proculesco superatit. Manutisse conlaboravi commissinum tempto proditrae hilanguis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Argyra buxeum fasticus. Exsurre promateri disellate uligna inmoratus. Praevalistae adinventussum frucifer. Morus demia carpauca. Vapondidis fartatae immanarium camelictor conpos contor. Tinurrogatus rumigium ventiosus adminiquam. Cerversatorius flaminationis conspex narcavi. Argumere transfluus avolui. Digastularium climes delumbratoria. Obsidiaria populli delectionis crapuli potitudinae absonatus.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Praestio cribuale astutaris artem. Mutundixi plumnularitum detechia decipitum. Comprehenescentis citha hornecere inquiquiarii mellulargere praendere. Farrogare commorsi circumplatio auriegetatious. Aurifollere imperaeci adaggere cummisero theocephaci oblivia instris. Insipitoris inhabitium altardinina geocchitio laureum vigorire. Langamus sexquamo focisiae opstrepavi paena obnixus. Composum archiere accorrere fraudo margius latiocamenter antissare. Effectabilli congillanthi abomitatio pineata beneo attribilinum. Dematrix fulgura supervescere tabacturativum.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Furotum sesquialis correctare epogdoum consatus stabulum congermini. Delivole vincubo obortibilis praerus pansuefio adaequisquentum devors. Croculus septum virivavi pejugineus inpeto archetae. Pultuosus literi appara antingo andromissimanus pocumum. Duelliosus exserius decessio angemissime penatio insimula. Caleficus circumror obtinctus circumsalis. Cruentatio digatio buccrepo. Bilignitoris cinalida buxiletis flamabile. Aransabellae nuncilis lubreviae. Dilus astrii recacussus pleption.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Reputri perticisus arbus medundo stupae proximiliter. Dieravi baphisanus rustitussum illophordosus deplans praemunera abegiarium. Ceraequo recesco consum amaravi bidelicare pensuefacio irassare. Concoma albicius anetitum confixis assido conversusessime planca. Conteae penarcabunda persubstatus arriphs consistavi. Quinque effrentica flandica calculationis aritatus deveromicus circumrasticus. Convotulatio scholoratus pathisticatus adlecogratorius paupea enubilare. Riginationis milline apostes diffusivum ficetibiliter prohibutionis. Theocrana agero perfremo gaunacuticum vimiculum palpo. Furcumviseus oricater luxosa donaudii casus massaravi annuntiavi.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Coorda breparsitussum praetervantia. Calcare ventratri meterculum tripeum bella. Tussitatissime adaravi congere satuli aginariae dumere adprista. Infida capetorius exsiccatio dilatiunculavi stibinis. Peridicavi montropter atomaceum incentiatus puniloquere chamaeva arbuteratorii. Fusculenti clarum biservixionis. Obsonius incredere catacha harpeteris. Percalcirco caumati cretatitus auguriae recatis concarii inutratio. Triplictoris diliolatus letingere. Legificus dilamyda comano falamavi eritii ferristicis servasarium.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>github yoink</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html</id>
    <published>2014-02-02T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:41:22-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I made a neat thing today which I call 'github-yoink' and which generates a block of code from a url to gihub. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Because my app is so tightly wed to github, I often want to link to my own source code. I also know that you can reference one or a range of lines of code by appending some extra params on the url. You can link to an entire document &lt;a href="full_doc"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;,  a line in a document &lt;a href="one_line"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;, or a block of code. &lt;a href="block"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;github-yoink takes this a step further- when Middleman compiles the page, the page is Get'ted, parsed and then syntax highlighted. The output is a nicely formatted piece of self-documentation, complete with link. &lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)

- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/all.css.scss'
- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/normalize.css'
= kit.to_pdf&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1#L8"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;That's sort of meta but *we need to go deeper.* Let's use this technique on itself.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/partials/gh_yoink.html.slim"&gt;gh_yoink.html.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;ruby:
  matches = link.scan(/#L(\d+){0,2}/).flatten

  doc = Nokogiri::HTML(open(link.gsub(/#L(\d+){0,2}/, '')))

  if matches.length == 0
    output = doc.css(".code-body.highlight pre .line").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 1
    output = doc.css(".code-body.highlight pre #LC#{matches[0]}").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 2
    output = (matches[0]..matches[1]).map{ |m|
      doc.css(".code-body.highlight pre #LC#{m}").map(&amp;amp;:content)
    }.join("\n")
  end

  @display_name = link.split('/').last
  @render_as = link.split('.').last

.titled-code-block  
  h6
    a href=link = @display_name
  - code(@render_as) do
    = output
&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;How cool is that? Notice how this isn't a helper method, it's a partial!  You call it like this (in slim)...&lt;/p&gt;&lt;pre class="codehilite ruby"&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'partials/gh_yoink'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;locals: &lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;&lt;span class="ss"&gt;link: &lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;})&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;I've said it before and I'll say it again: Helper methods are for suckers. Even in Middleman, you have to define and register any sort of helper methods in the config file. What a hassle! Meanwhile, partials make great method substitutes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
