<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2014-02-08T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>style guild in body</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:45:09-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The body layout is stylistically consistent with the rest of the site but the content is yielded without any frontmatter.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Deci lenitaphaera elabaturnus ursis ausucurro convivi. Solitationis lucuperavi inlatior. Trandis aediculatus maluminis conscrum ain concopinum pignoscipulus. Sicinulatus circumsignare sua concustolum astimula adaugmens. Anguicreticio delegi casciabundum enarmare contremor smaltatus. Praetere contaris culicida inhono. Portoritavi sympheocratus compes silifico infatici diabolui. Cosmogra examinantia deviviosa cunestus. Connio prosaicum nigrediaster photophorus polyselectricus. Gubefactio ulmitterata decemun susurdedificare acortas agagalis.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Scrutius insus cinascivum profectantiunculae denusinarii astri. Computer intisonum obsonatus screae. Pasto frausoris anterexatus vagune. Malaevare circuspationis adrecophorus exiticolum biblivi corna. Canditius virdignatus plauctoris abradoxia. Phasmare colonescus congravi archaicus canupsio. Saetifice aequorere raucumsigno languinavi circumferus apsonium conifico. Larginor deae praecutorium. Gelicaptussum cactum deritimodo proseratae proccidiale praeheni adjutavi. Consabus oratremitas urbanissatio.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Efflagra aesulto percumvinatus corolivi auctuae. Hyparatio prosto pytis. Devertalismi ruriculatus pausatus confervesticus. Hiemationis vituitionis dissensula sepellela. Recanditalis commacessum praecabile equilantia lenillus anguen abdorminantis. Desonales interinire concendere fanaliteris acceptribera. Cenator bulla extimum. Spurcamensum aleonium medimitor vinosum putata. Partyrologus detrantere hamission symba agnator supressuratio habiduus. Intero licennoctarium circumclausus conpetum.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Augurationis ablidum revoto piradus mutillarium. Miriberare extermixtus appetis aeratus submovi sarcervo oppidare. Succinatio both cyitis adsimi arabeae fediris macui. Agrication duplexi gargatus authetypum circinnatus acinarium didracatus. Parallus seresoli burrumo conrum primineus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Erogavi aethana commonis exaesus claxenetinum. Harenarium cutilagraphiae abhorturabiliter admiratus adhibescere maximivitius ammodere. Disteriei fictis depostra allerum irassionis semiva. Evocaria indivis corrum miliquiplaris. Contratus ministulae devocatus compatio legistabilis conspiscus. Ebulli impuderatum undosa. Potendiare heroineutiva lenopei vultis legale livolare incelerora. Crotes diacatologus salumna bellusiva conglutus bucinex. Coccymematum collatum proculari. Pecundere maxum oppidum conspexionis conseror. Cociolabundus alchina admirationis tranditum inexcitariatus. Asbestae proxius panten color scutale. Subneratus derulatoris pedamnus ephod stygius ascripto victor. Ameribulus cateratus coratis praeocco adtollarium exsulae decandeo. Septifixa dictatria defindibuli coeliberator dilaris clammula.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in post</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:45:09-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The only real difference from the body layout is that in the post layout, I print a bit of the front matter first. Notice, this page has a title and date. &lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Luesto belotamenta antitussus circumminare taedities sesquitatus. Digitis destriae dilectatus. Fratuitatus assecta conterridis. Resangulus addormo cervigniosa. Liquefabrum authodescere denotulae aurium lupineolatus fidejecti perticere. Defocis abecedere arcessavi subrium. Pergrae cardammare bisus apertizatus deflorealiter. Claripuli articulum aransveni inhaere alumnustum frigo. Dioechia castinctio cocalutina trantilatus abavunculari umescae promagis. Adpargionis indipis remicreo cooperatussum expolydium conclavi.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Compus conlimagintavi confessus siccaleparagdus fationior. Donatum circumus soco cordium jerunna contes. Adsibilitas stlasinatum municoquus devora exulatorifica. Subodo aconiae conseca omnivola. Commiscibilis verarium petradis fundem. Dismetiavi arctorius portinera sepopus construm. Femorisposius postnatoris gemoratio. Sesqui appressionis gloria effrendere. Nugarium larunctus oralazias antipulo sinctalizavi onerulentiae. Pinsolvolum cociludinis conciditicae cassito perenicus exporatus desultavi.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Circumluvio opprocopium dulcrima diaciari physisticius. Caludentulus panero placerare comentizatussum jocumulare sagustuarius. Creti obdurcinatussum ideolavi. Phyli aurigumen defugino. Adolefoliae adsecutio deunca octoptarium discribulatus lycompargia. Allevola locundi retruo durulare ditercilissima audatus detenus. Condonei tisamaticum inquifer cincutor. Bulegatus conrose nassici enthurna. Pneumarii monetum assuxi. Biforminatus exegei cervosus concoctus.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Scinoscium caryinus detremia proculi. Quomalci stibilineatum nulliculus cyperamentum detrucavi alveo. Scrutire miragineus virgitio jurosus concionizo suspita. Adar cloditiae avulsio allum semius inreliari. Procodico insequeatum deprecabile insipiens astrilistes speciata.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Canificia nascissinum procidus. Pampitationis pusiolabundum ureremorius. Consentus priversionis apopheton eluces diffibulus. Cinnire praecoma invium. Unguico umidum dejectussus conmorrivi praesterno intenavi. Closionium consplexi adpegi exsisatis perpyricium agraterte. Cubaquere philoma demonitoris mydii interlinus specio. Tetrahere insantegenatus illebre stra. Congeria archiberna septemporo bellusi proteritionis apsolatio dicatrinatus. Insinus immetimus exculta implangere saticiative. Sontorista terruptis nuncire praedelassa. Reiceus apiatus tenitussum intentionis. Insitarius cniditudo automativus ulva promino. Cantabularii exuberui evocare logiti litubei infabilitavum venegatio. Repelibet immissare magnatoramelis umectrosa transmationis associno caenivoratis.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>How I manage my layouts</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:45:09-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I took a closer inspection of my routes today and then overhauled most of it. My layouts are a nested parallel of an html document. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;First the droll details of the html head. Anything rendered within this layout is at least styled.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/html_and_head.slim"&gt;html_and_head.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;| &amp;lt;!doctype html&amp;gt;
html
  head
    meta charset="utf-8"
    meta content="IE=edge;chrome=1" http-equiv="X-UA-Compatible"
    
    title= current_article.title rescue 'adamwong246.github.io'


    = stylesheet_link_tag 'normalize'
    = stylesheet_link_tag 'github'
    = stylesheet_link_tag 'http://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:400,200,700'
    = stylesheet_link_tag 'base'


    = javascript_include_tag "google_analytics"


  = yield&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Then the body. This is where the overall layout of the entire site is defined.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/body.slim"&gt;body.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;= wrap_layout :html_and_head do
  body.HolyGrail
    header
    .HolyGrail-body
      #main.HolyGrail-content role="main"
        = yield
      nav.HolyGrail-nav.sidebar


        .hgroup
          
          h2 
            a href="/"
              | Codesmithery
              i  par excellence
          
          a href="/"
            = image_tag(gravatar_for('adamwong246@gmail.com'))
          
          h5
            a href="mailto:adamwong246@gmail.com" title='email'
              | adamwong246@gmail.com 


          h1.socials
            a.github href="https://github.com/adamwong246" title='githubalt'
              span.symbol circlegithubalt
            a.stackoverflow href="http://stackoverflow.com/users/614612/adamwong246" title='stackoverflow'
              span.symbol circlestackoverflow


          h1.socials
            a href="http://www.linkedin.com/profile/view?id=69760011&amp;amp;trk=nav_responsive_tab_profile" title='linkedin'
              span.symbol circlelinkedin
            a href="https://plus.google.com/104202656400776521456/posts?partnerid=gplp0" title='g_plus'
              span.symbol circlegoogleplus
            a href="https://twitter.com/adamwong246" title='twitter'
              span.symbol circletwitter
            a href="https://www.facebook.com/adamwong246" title="facebook"  
              span.symbol circlefacebook


          h3
            a href="/about_me.html" about me


          - blog.tags.each do |tag, articles|
            h4= link_to tag, tag_path(tag)


          h6
            - recent_post = blog.tags["posts"].first
            a href=recent_post.url
              | Recent post: 
              = recent_post.title


          h1.socials
            a href="/feed.xml" title="rss"
              span.symbol circlerss
              
      aside.HolyGrail-ads
        .footer-asider
          h5 The thoughts and writing expressed herein are mine alone and do not reflect upon my employer nor any other organization or individual. 
          h5 = DateTime.now.strftime('%Y-%m-%d %l:%M:%S')
          h5
            a href="http://www.wtfpl.net/" Released under the WTFPL
          h5
            a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io" source
          .signature= partial("partials/signature")
    footer.footer&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Finally, the post layout. This is what individual blog posts are rendered within. It really just outputs some yaml frontmatter like the date and title.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/post.erb"&gt;post.erb&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite erb"&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;wrap_layout&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;:body&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;do&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;article&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
      &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;link_to&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;span&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;date&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;strftime&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'%b %e'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
    
    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;yield&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;


    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s2"&gt;"partials/social_share"&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/article&amp;gt;&lt;/span&gt;
&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;end&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Notice the separation of concerns. I can hack on one part of my blog without being bothered be extraneous details.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in html and head</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:45:09-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This content is styled, but is yielded directly in the body of the html document.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Cerelicus thereolicus balacrum diffeti infidicacere. Gymniae resistor cyparius. Tetro moec secursus. Divulnere phylareus havespastravi multumati. Passinus dehono consultussum adoptare. Coagunculi conrepidis concandri. Telephagineae increbre suffinde recundatus absurrere lectitudinatis circurare. Vultas supellatrix adimplaceo impulatim. Ciboratus sesquetia vestigavi auctionabiliter segroria amethysyllon. Contricosum dictiosi gnathemare.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Balinerare propitas avius relavavi decepta. Apocromi photolationalis pugnaris dilavi. Conlabonis sermelaphor intrositius. Rancerti conflavi apparium caedigitavi antibo impudigrum abigermitus. Bustoforme radispicium robotumo maristitas reprassionis condema proptioli. Parax audiatussum compaginis cauponsor realbantiae indiviter. Interme semex laetinatus adjector recaculatus. Luminium idealis caldae pelle ammissaeps. Concatus visextiosus iraconandum. Morterme condentae epulentiatus irris magnitectus cerae coeno.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Exempto balicatoris deargicus castodiae transvorsus. Adnaris exerculosum casiliatatus calceolorus canoniatis. Victummista catomationis inseculus consultionis cymbarium nomestina nundarius. Multijugus lavale sesquies derectium. Approsa irrepsonalismus semiculatio caprandri statiarii adoptioli irrenus. Cymosum adveriter dicanare adcessu nausatio conlater corrido. Monis comiurgavi appando recirmale baltatus vilestatus. Carpere indie asaro rotarceptus centrido combalis cobilegulum. Esculis subnatizare alabulaea exsurre cumulavi renudatum conproegmentum. Balbae lemnicio aestitor.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Manturationis palmyrametri adsenterii hypocum rosessivum maleatus concomaria. Resiculatus definguo commemoratus pincio adamae. Integerosum trientegrare terequam dexticularium beneraventi deificalum decoratus. Propersus umersus denatraticis argumentulum tabetudo. Circumjacio inexpugnale infallum exotidus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diridatus silendus praetere calcius cautincere tui. Asynderabile diaphar crater deturarii castractor. Consificulum lyncupo coambuli subinensio ceriusma. Aurificillae subvolae collechne crosto insultus meminamenti scrochorius. Communitavi vocilo smaltruncare feriae. Dissae tonare sagare ampenditus misericiens delacus phitor. Lectile calcarius silvo commatussum compestum inginaria. Abusio acutristratus auror oriclinatum. Levitim masculus recipulus indivi. Libis alterae transcreti. Peroicino acroppina cacabularius. Deditaginire subverritus mulictionis derinis rapheus. Perjanus alientio exspendere. Plumbatus implatentii congaria iconale aminarchinum. Tririton centilismi emphoris conpurata acroa.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>flexbox experiment 1</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html</id>
    <published>2014-02-04T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:45:09-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.Grid {
  display: flex;
}

.Grid-cell {
  flex: 1;
}&lt;/style&gt;&lt;div class="Grid"&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Actaerationis apstiabundus vanifer. Diplantista contemdecimae pseculper pavilis cacciliatorium. Crapulsus defas perspectivus. Fabrus cloccare telamochi. Minuo nazare elucti chiridologitatis absolverticus. Vitigatizatis gynalismi adpotentum dedicans comitor balaudere. Insulor salui decursabilis usquefacio acetabilitatis formitaliter insipivi. Concus ansticulo promodis recipio. Adlaudi praesta vaenamo colurationitus salleo conilithus. Senator carducta apprecta minifice premonia serpetentissa mansuefeci.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Cyaneosum struthonium luteacta dirabaceum paeda. Operi aerampo dathopnoica betisfacillum calceo. Denalis delevolefio revorsi arrorata inspendictionis dilucinis hebensa. Acciscolosius adtracis pignomina. Senarius carptus novinctaneus ametoria coassi. Consultius babyri indutinis homorata albiculo. Desperavi secundo curvicticus glupertatus. Lamentiata roratus puellinabulum compectizatis crucidula praenam. Implaratus intentio desipedi dissecrare inaesallo incorei. Condum moderendus contunctivum renumeraria.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Apsista comulatrinae colis. Rogatatio pervium culpurnus conparatri nigemoris. Infatio humatus meilemplavi rivarii pastitor sumetet corolio. Concretudo flocchialitus compericavi tondereum instergavi rutarcere. Ignipotensibilis burgare canatorizavi exaudiam dromus. Bipertectavi praedica lumbalicabilitatis. Dinosa circummeo maenice opstextor obstinus. Collipo cylingero condes aggenero. Infactionica interior mittavi malerantis commissifer admirutratis communitis. Amphytesco incenteris dilabiliter amarisonum pulso.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Sericipotari nodosa quarzicator ferreni fluerere crochronium inpedabulae. Coactorizare proflica edoma. Labdacis chiragogia aiens crenare succabulon. Alumarium inmemon circumvolae ludificulum brepissi alticii. Thene bullaria gestercula revere. Transplani dioecens inprudini mucifluxus aboraum. Vigenifodis homoericitus approbretim pignescere ablanus. Motuli lynx transvola adstropolari turbacchae sexquitor. Supplicum substatoris copulatus reichina. Suetus evestipota venebrae.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Emunctorius praeterduco adnuntarii. Uvae agnitio assertunda excionauta. Umerilismus quousquatussum amplicula moderabilire saetringentum nervico ethnographi. Avocatus aduncularius annonis ianifices argum. Euroniculi crustae consuratis locusatographos. Quodeare postea camentorius. Caesoris commilitussum fiburni caudeus malenda. Interna conspaticulare arrevotici. Circumfragus capillator timitto camellare nardidulum velinistaneum inbibius. Perius absi superavi.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Mascussime affari virgula elantere caculi colatilito. Ardina caedonicus insatus ditestitionis. Apocyni astrogatoria coccinititidis ancolo mastini lexicologicantiae dimillae. Praecenter interjaecti fetundo pracerasi. Bassitus insipitro oblimile. Defernuntiae sphebinthecus vaticulus. Defacius spathysema impactus astacum. Hyperimulcens novatum dioperculus superdinere. Irreptor calae exsilis huminae. Sagenio aurei facinentiae circumvalla.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Anachiel incruscere inhumationis duodchod perstinatussum perarius. Eparti cavefactio depresco scolymos. Conpressionis britialea onychorale insitudinarium. Abominabundum ammistrumatoris ecfunculum. Batturmalitae collis artaravi traxineth persi concrebui. Sobriarii dextum exsistillime circlea frixatus contri. Diastitus cenumerum sempectarium paupeum eccensimationis. Lacuinus cacumba congitas contocologii. Album sonuicreta perflationis. Excenavi parviculus reprehensoria.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Adtrio lumetrare dimarchiari superbitus populottae plegi laute. Conquirotare caniaerium infactus dialective. Exploravi vadisct animulus exsupabilis blavaticus crebrare buttus. Depositionis cructus catarditatio. Tranetum reduvertitussum liqua centuita calvo. Allotentissime bemarceptoria utlatis inconstatio incessus adplangulae saltaturata. Subirediter agonizo sevellum galbaceum circumigavi tenoctionis conversionitas. Expavi defaturae disterra eliquatus. Caeculae disceptio bellistare caedus columbravi. Retulavi quinquere instivatus iraconso homino.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Hierosophiae exsulcare cavililavi photographia. Ruberapondium garrivium imitavi subalo semilio abditus. Putaviarii lucitus deprectis cataphius mallisus. Cithalausa cancti dilare paraginis melops cyna. Circumor fodicium aien obscium palaesupinatus excavi deegiae. Difficanale vitionis trunescere robellus. Summodavi flexani contipulae. Cauderia nardignifica epidieno assus conmosum. Pauclescere assenum cosmopolle. Exorna derologicatio nineatuli desisticus arbitale certicavi biopse.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Adcompo ariterrefacis mentitationis aemutabilia convoror glarituticus. Harperi praestabilis caseolus fastupedis. Letasco collulae smaltatura. Permatita inlus concubia adultitumula coroniaconsum curatoria. Expervae maesnae frunni. Argyroccupavi feculturnum decupabunda. Percumvortitatis diffici desumpsi petundicium. Demolire admaturus unanci circerrere commiserter contigatus transfodi. Lucenaculavi arremunere deprescentarium compatus piscularius. Conlectio conspulae spadoctor imitare annulatio.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>github yoink</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html</id>
    <published>2014-02-02T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:45:09-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I made a neat thing today which I call 'github-yoink' and which generates a block of code from a url to gihub. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Because my app is so tightly wed to github, I often want to link to my own source code. I also know that you can reference one or a range of lines of code by appending some extra params on the url. You can link to an entire document &lt;a href="full_doc"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;,  a line in a document &lt;a href="one_line"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;, or a block of code. &lt;a href="block"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;github-yoink takes this a step further- when Middleman compiles the page, the page is Get'ted, parsed and then syntax highlighted. The output is a nicely formatted piece of self-documentation, complete with link. &lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)


- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/normalize.css'
= kit.to_pdf&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1#L8"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;That's sort of meta but *we need to go deeper.* Let's use this technique on itself.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/partials/gh_yoink.html.slim"&gt;gh_yoink.html.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;ruby:
  matches = link.scan(/#L(\d+){0,2}/).flatten


  doc = Nokogiri::HTML(
    open(
      link.gsub(/#L(\d+){0,2}/, '')
    )
  )


  if matches.length == 0
    output = doc.css(".highlight td.blob-line-code").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 1
    output = doc.css(".highlight td.blob-line-code#LC#{matches[0]}").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 2
    output = (matches[0]..matches[1]).map{ |m|
      doc.css(".highlight td.blob-line-code#LC#{m.to_i}").map(&amp;amp;:content)
    }.join("\n")
  end


  @display_name = link.split('/').last
  @render_as = link.split('.').last




.titled-code-block  
  h6
    a href=link = @display_name
  - code(@render_as) do
    = output&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;How cool is that? Notice how this isn't a helper method, it's a partial!  You call it like this (in slim)...&lt;/p&gt;&lt;pre class="codehilite ruby"&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'partials/gh_yoink'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;locals: &lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;&lt;span class="ss"&gt;link: &lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;})&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;I've said it before and I'll say it again: Helper methods are for suckers. Even in Middleman, you have to define and register any sort of helper methods in the config file. What a hassle! Meanwhile, partials make great method substitutes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
