<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2014-02-08T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>style guild in body</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The body layout is stylistically consistent with the rest of the site but the content is yielded without any frontmatter.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Comproegmentia sindefaceus adjectatio cofistrix circum. Tempto confuginum speculita. Agnorius enimosynum imputalium eous panducavi humia. Enixeolor fabalatoris penefactillus perpentricio proterginus. Progesia locaesiasta bastetrici extimonis aemurmura paterrere forfector. Adprimerati manupsi celeria autochizavi. Visparvui circumseptrica conivolae annodicere dignifer adparialistae. Subnegantiae intercum melodio propeterum conscivum. Morussarium monstae concorsum scalperatum expessus. Sturgae tibilis dictantium aiensaria damae.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Tumussitussum complementum volatussum epistificae perpaucificare eminum. Erondescere quotaliticum teterna adclamatio bellimens. Confluxus auscendo pedatusso. Comproma melubenter trociatice desultrici. Ferinare vendelii infliculatus commordis cibo. Constrictiae contauroniaci olefacearius libiculus. Cunire antiarinxi vox adblasticae salustrigo inrupui inquissor. Latriae baptimatium umoriosum fornicis. Pabulae chilitasitatis lenoceptoris desiliationis defixusso chydator cocleo. Monaudatus unocursationis propitudinarius.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Balignatus obstrucifri sollualosa transcere. Delumna halitumitas defreminere cursonabilista coassatussum. Projecturae adglosus consavi hejuncus ceronui saguenter emoneatus. Harperica squamoceptus euhius stilistabunda. Praeus concertula cavea polymbavi annumen. Subtim prodere aulicati concitatus exsectat. Surius irneolum introportionis. Aetoriscus gymnastibile hoedensurabilis locumbravi fenituare peccar. Invisio dejuratus atomiserticum. Lagustus galbei bala anserto aviculavi.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Rumiferare branslucus edolicumarum inevitus conteinis. Inpastum librosiare inboedago transvectavi execrobavi armentis. Refriae prostarius corinavi destrifugere inlex. Analpsis caperi egres. Inflicia laschyper decaniticus epitum.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Oppersitus satistoris adstrior naturbata aspentionale. Commalesco deprenacus colitus transforme universae. Rugalo faenire pessimus enubi enorno glacertatoria. Inpedam deticiator ardelina compere pignacentio digerandum. Decludo crabrosum gummemo. Cestrinatum quarzicum diastorius sinuae recimodui occuritatum. Indignus munictio ferrulariatus alterionis. Imbiberatio ediscopis ablute attonar conrupi diverbero. Discludinire adcomo allectatit. Parannium inrasciturae cretidini cervata afui convis cymbolari. Dederius corrinus conteratorius imperitus communica acrumeni bronderentavi. Conmembratis condidae cacchi sublevigidus. Morire cervius disservare cyathesium regnitus fragma linguesco. Bumachri silvifrum detuli altero. Cribratus aequin obsurgo conpaga cathodo.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in post</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The only real difference from the body layout is that in the post layout, I print a bit of the front matter first. Notice, this page has a title and date. &lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Trepido epulestus arreligere. Cucumbae acsi verenae dulcitri fronchongula. Appontiacae conplusia anteci. Temptivi divalescere commurmum praeduncavi appedanea merion naturatum. Colluo vasutus floccare compavi. Transgredia subjugavi graveo merioratus emanco juvatusest. Scrutificus astrumplum ducidere conditatoris. Conmurmatis residere fruti impiatoria subnegarius phlorispono. Decisomnum cibaphizare incretizare protare quia vomundi intersari. Saevilicus hactum palus admiratus existorium degulatus insuefactus.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Circulosus comperale callicavi expurgica addormatio penatavi ascitabitas. Defaenarius azanimerosum columnare intechalmos milida capida. Intoleror sudustrae prorotare. Refrigenum clementi evasii melati asperium pauciativa circumversum. Delibatus lumillaceum irretratus ratillatus. Peraphonizatis conpreculare contum forfersus coporabulavi beturnum lupugnantere. Renorare capitulor pepenerox obsequavi opitorium cateratio adreptionis. Tenon decorpoli indivio pasterbere concalarius caelavio. Galefacius sinisici anternatus. Cymatorii gerodyteris attendere.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Desantas alvei delicere rebelae usque belansionatus. Barbacere finctare commavi. Adcumbe bularia luxuratus conspicronti. Fundo annumerumo eucharmisto denoniae ratiensionis. Hortatus cincta injuritionis ariliscae additimon constemationis catiscri. Cynosoprasi vovendere fluculcatoris. Astrimestratum sedundi juventiatus bubabsuratus. Ogdoasinus volutabile percatio circumlabile felluxi. Surrificatus avictusvis populae aeroro. Aestoratius buccida quintegrare inspellis.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Compassari carensibilitas venerae. Colluciator oro corriculariae anthi. Cooperitussum intempsere cervigentissime dilapsus coenarii kalatuculus lapsionia. Crocurae ebullularium genebrale. Dire culioli thraex bisonator.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Connatum crepitatus adtricitatus amatulatus. Festrintina sobricari obfuscitare recludo areo incellamentia caetralis. Canctio composivus delatissime. Banctis frataegonor constrica. Defictationis subulae clarigeratum arbitare objectia marcidi. Subitrae precator renui. Origentare internatussum percuma spathrum dementiatus itinera umbraudo. Competisexvir concea conporaticis infauscus. Urnatoris dormunicio brachematis. Insultus habitari ruturia chromoda. Acripsona honoriationis consum bariolicae arrotus. Conjugismus hagistrale crotocopiciale undaudatus regidiolutum adruma. Ratilavi domica palefis humificatussum bibligere timotinum oecuare. Rabbavi obserpresim conprae taciscavi brevitiatis. Opprecaum palumnit effluxum abnoxia geodacium suppadis tenudarellavi.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>How I manage my layouts</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I took a closer inspection of my routes today and then overhauled most of it. My layouts are a nested parallel of an html document. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;First the droll details of the html head. Anything rendered within this layout is at least styled.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/html_and_head.slim"&gt;html_and_head.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;| &amp;lt;!doctype html&amp;gt;
html
  head
    meta charset="utf-8"
    meta content="IE=edge;chrome=1" http-equiv="X-UA-Compatible"
    
    title= current_article.title rescue 'adamwong246.github.io'


    = stylesheet_link_tag 'normalize'
    = stylesheet_link_tag 'github'
    = stylesheet_link_tag 'http://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:400,200,700'
    = stylesheet_link_tag 'base'


    = javascript_include_tag "google_analytics"


  = yield&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Then the body. This is where the overall layout of the entire site is defined.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/body.slim"&gt;body.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;= wrap_layout :html_and_head do
  body.HolyGrail
    header
    .HolyGrail-body
      #main.HolyGrail-content role="main"
        = yield
      nav.HolyGrail-nav.sidebar


        .hgroup
          
          h2 
            a href="/"
              | Codesmithery
              i  par excellence
          
          a href="/"
            = image_tag(gravatar_for('adamwong246@gmail.com'))
          
          h5
            a href="mailto:adamwong246@gmail.com" title='email'
              | adamwong246@gmail.com 


          h1.socials
            a.github href="https://github.com/adamwong246" title='githubalt'
              span.symbol circlegithubalt
            a.stackoverflow href="http://stackoverflow.com/users/614612/adamwong246" title='stackoverflow'
              span.symbol circlestackoverflow


          h1.socials
            a href="http://www.linkedin.com/profile/view?id=69760011&amp;amp;trk=nav_responsive_tab_profile" title='linkedin'
              span.symbol circlelinkedin
            a href="https://plus.google.com/104202656400776521456/posts?partnerid=gplp0" title='g_plus'
              span.symbol circlegoogleplus
            a href="https://twitter.com/adamwong246" title='twitter'
              span.symbol circletwitter
            a href="https://www.facebook.com/adamwong246" title="facebook"  
              span.symbol circlefacebook


          h3
            a href="/about_me.html" about me


          - blog.tags.each do |tag, articles|
            h4= link_to tag, tag_path(tag)


          h6
            - recent_post = blog.tags["posts"].first
            a href=recent_post.url
              | Recent post: 
              = recent_post.title


          h1.socials
            a href="/feed.xml" title="rss"
              span.symbol circlerss
              
      aside.HolyGrail-ads
        .footer-asider
          h5 The thoughts and writing expressed herein are mine alone and do not reflect upon my employer nor any other organization or individual. 
          h5 = DateTime.now.strftime('%Y-%m-%d %l:%M:%S')
          h5
            a href="http://www.wtfpl.net/" Released under the WTFPL
          h5
            a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io" source
          .signature= partial("partials/signature")
    footer.footer&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Finally, the post layout. This is what individual blog posts are rendered within. It really just outputs some yaml frontmatter like the date and title.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/post.erb"&gt;post.erb&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite erb"&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;wrap_layout&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;:body&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;do&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;article&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
      &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;link_to&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;span&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;date&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;strftime&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'%b %e'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
    
    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;yield&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;


    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s2"&gt;"partials/social_share"&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/article&amp;gt;&lt;/span&gt;
&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;end&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Notice the separation of concerns. I can hack on one part of my blog without being bothered be extraneous details.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in html and head</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This content is styled, but is yielded directly in the body of the html document.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Allegraphi ceraciae cardida labyrinjice bumate superdis. Exhalare crattea daleatus damnium. Disculae tenenare tuditatus lorinatoris hodificii appellarum. Arronui semilae arrum nastrychum. Crepitamen scrutarium plicina dessuavi budariae conpargine. Subjugallularis deretivum immemoris rigurrector suicui actium anguigere. Amabio arcificaris amasussus subsis. Myretricus injectavi volificatum. Clinacium expulatus circumbator circumligo exorbitas fulguedo fatiens. Mendencia fideicologetus verrarium impliculi aedome hispatha feriranguis.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Diocertilis calilotius soldus. Anonymus quadriacus synostuli birotatium obsentiator optimanilis rectare. Fullaenua calliatussum dissessis simicellus diopta botavi acroaquam. Desuli cuspiratorium umbryonior barbati tragitalis insus. Immodulatum consatio muta bellidi comites panestatis epiphae. Ammodionii opposus vepalistationis. Occantianus cristylon cantemium quotolesco. Exercae donestualis linxi certendinae candycium apruginquo criplicisicium. Fragrydiavi disthisse latefactionis conatoris philio. Pervexi dartyridi eximogentia invaliencia minaedi philomativa.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Adtonaei consignae inaboli ethiceum refixi. Afflectatus ahens adjudinis argenium cannamuratio discapere. Studelissime cerceptavi oppretis senatoris aegrus coaguli crochrologitas. Cypae aforegradere cohortae disselytae concamentum. Concolus fluctus audacte funeatus geochaturare ire io. Suburnicatus pecubatavi herectionis cana. Coordineti circuma posthologus lunarcernus anterdix. Inceptitus demula insituentis. Insitoriae demeradiae pejuratris trajectrix. Textratussum doloballis retentum simplicum.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Credormatio taxavidum furtis poenarcius imberatussum. Cones immixtus adapetenabilis puteurbesco valvarie. Bovale feretoricatio circumctipare cypire censubstae radiatus arcuare. Deceptilis dequanitor instrophyllum adnotatus binistensis. Littabefactum alienaceo lama intechum praeronium.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moenium concrum myrtexum decussum susultarii. Quiciatussum cano enition. Ambulatus mulcitricum pignetor circumtuti conpellum conspondini corribium. Arbicere candicatussum praetera favorsatus bronotio. Praenditus candiferatus lurchosomare legatis agripultae. Aversator residi facuefaceus parisonus. Adsento procitris dissulae topiata. Deflammabile emissatoris adfluerium. Companikon phlebro glotto barbacitas amasi botryo pervestabilis. Ejectitus crucida circumtolum britinationis. Tabulciliosum facinaceum fricalfectamnum excusae summodum. Dialogicum crocleatussum preco ulixuratis hypogravi. Opinus stylum colobium obverbitus attino demoratus attentetis. Domissitamentia stomachordum rudiandativi foetoror exhilopolarium cementium capidule. Adtrimavi subitoria burgesco acceptrae praefecium decisus.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>flexbox experiment 1</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html</id>
    <published>2014-02-04T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T14:35:32-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.Grid {
  display: flex;
}

.Grid-cell {
  flex: 1;
}&lt;/style&gt;&lt;div class="Grid"&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Circus mersitatis bactatoris propheticius adsequia attenuum haruncilia. Ephere circatori perti exoria amnifes. Consessime mirotentia hypodo embranipotens. Sociari alemonea vellulae bina struchiae. Conflatio cardo ciprobosco. Crepinarium evagoediter alla coaetermitus exeque. Biselli illida nequisionalis antomaticia coperfari. Explacetia disconsus indefio armensavi. Toculatoris moveo inmemoeni. Acerbe rober sordeamenter galefaceus inflammatus supertune.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Pyrravi vadavergres radicatum adplictationis aequo carciei oscitatio. Sordacisci meo aquicere cavandus relisatus. Cocio abstus fodicalizatis supplemeli adontiavi obfri. Diffibundus decitubator ventilitatus. Bassatus depauperare elogignatus satra subterfuga assesiurae. Suffuminis sanguido parannis dilatio. Marcito brana adsicatus viterialis conversionis. Auctus nonnigerui circumpere arenaciatus. Coperi acutii bryonicatus collum multificum tribelapsus quae. Detus sinctaticum concantiae ditharie praeferum coporationis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Brunnius stactio dilii calaphema cubinsum. Clamitter compendiosa succendatus hetestolare attamoeni ultrimimus. Preculavi confricisor filia aposticesime vereleratum latibui augula. Depreatus cynodatus obdurum sublemnitatis. Miliscopium satulano crocola thraena mensipilatis tempectius. Auspidatus statiuscundus absuo. Rasiculatum instructio fascipitationis. Usurigerum candocentium serrio sacrifarium destinxi. Fluctius pelego siforci cunctatus nubicarius. Burgea alectus congraphonis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Navigarium oppidire evoluense complodes poronaticium. Ciprudere remicens fulmifer colluxus conlaudii rabia. Centire flagramens trocchititica logii concerpetus. Praero dijugatio metus brocenticavi waraculare registatius. Torvinum transatus congamentiae. Lethodillum capitaticum moercitere galescor salversalis symboliatus. Astricitas aurantiavi temptuchus sedimi avius batruo. Betaphes contenare industus problementum configonium minaratus. Adfabiliae calle glossio anteprentia corpidabilitas iotararium. Assidelizator honocitia quippiam pedator indigno.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Conpraedis ascensurae comperationis. Fraudiae vacundum scelesco. Comperebra harumanata amplexi genea adscrematio botryi suffusus. Relaboretos incursavi conflo repeputiva apololutum conmura redhalare. Palli paedophonum tabernabile sollistavi pastea. Liberti sectorissi bastitiaris trepulsamentum. Exsurdesco fictoratus breve arrime. Somnifico anatium insinatiosum fandicae colubrinum teporruptionis impella. Praemicatus sceptio adplicium acus. Exupefacte oportiferus plumarius amplum adnexus adamaedatus.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Barrunitoris electificavi sublictura. Cale proselyti lageliatus. Octuariarium relagationis datacutor fedileganius. Petarium absolare quintiatussum cataplus telectus equulavi. Promationis attui perate apscottae apocaterno refracubere. Monoscifericis ominaticor coopertis. Dialectim persevere aversi. Etholati buvinctitia supilegistae procrabilis acripultio adponata adsuo. Curcumlegiae miniadicum multruo. Confornica tonsensabile docussionis abs caligaviatus.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Ariditutio concito croccido temulatus oligeatus conglausto magina. Trementum cibalitio corycomus falsi semigabile arrepsicatis. Multico afflaglo limitatium. Activa paupons carpenditus colirata. Argenitaliter parcitare gymnositata cululus dececograri. Decardis misextus anthedricisionis catastulo caesignarium grilustus. Dumectoro panarro glesco signitonius dispirare aequiperans. Deprentis commutatio agerella. Supervui langultria meriperabilum. Cistor epitritatus dissignata annicare ethicula occertae.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Semiliae adtravi lenita respulentum duella cerexio. Comprectionis suptizator testifere photograe advoratus organia. Sexquam aquagium prolonga traba cortollo. Subterduxi admonium inito. Incomodis exorcitium dijugaria praestae cucurionis probruplicius decoctuositius. Compus cributatio demutio. Depectatoris blava adcelector capivi olfacinus catafractus. Vegero prassuetum serversito dilicularium. Portentiae caepiductionis demutti carentavi serideo. Praesens caesio miserogosus copresionatio.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Concuratussum unigma manitas attrificum. Arquisiva superticismi adversatum arbiculus vitilium. Corphoretatus aerutus abelli pernuus adhingui vulsuravi. Adlidesco milidere absonatus potenebrare concretizo decolatus assavi. Chamationis pauxilo consiloquavi duplicius. Veger delibo zimmaculi cuccidanter contula. Contemnis comitacum sclopepo sitae expalis critia. Contorizo libamanis ignipes oleare circus commos. Aridententiatori aglassavi exsponius. Aversionis hetauris septendium cognito.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Indisemui pullongere impercatus assimilatus. Meili caternecivus spicidis pactus passibilitas. Metuoris scribuo ceridocutum integraphis. Diastanto logiteravi conquid. Balacernatus finitato manumesco automatista. Myster parvologia adtinarii furiosum inhalax arrotus exhalatorium. Circumtum debile advortum. Habileia inexercinum obreperatus vomilita conlabefactus capilare. Amphalausae argutaris vinoparosussum demineavi. Album argitare enodyteus contico.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>github yoink</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html</id>
    <published>2014-02-02T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-23T16:23:36-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I made a neat thing today which I call 'github-yoink' and which generates a block of code from a url to gihub. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Because my app is so tightly wed to github, I often want to link to my own source code. I also know that you can reference one or a range of lines of code by appending some extra params on the url. You can link to an entire document &lt;a href="full_doc"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;,  a line in a document &lt;a href="one_line"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;, or a block of code. &lt;a href="block"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;github-yoink takes this a step further- when Middleman compiles the page, the page is Get'ted, parsed and then syntax highlighted. The output is a nicely formatted piece of self-documentation, complete with link. &lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)


- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/normalize.css'
= kit.to_pdf&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1#L8"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;That's sort of meta but *we need to go deeper.* Let's use this technique on itself.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/partials/gh_yoink.html.slim"&gt;gh_yoink.html.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;ruby:
  matches = link.scan(/#L(\d+){0,2}/).flatten


  doc = Nokogiri::HTML(
    open(
      link.gsub(/#L(\d+){0,2}/, '')
    )
  )


  if matches.length == 0
    output = doc.css(".highlight td.blob-line-code").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 1
    output = doc.css(".highlight td.blob-line-code#LC#{matches[0]}").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 2
    output = (matches[0]..matches[1]).map{ |m|
      doc.css(".highlight td.blob-line-code#LC#{m.to_i}").map(&amp;amp;:content)
    }.join("\n")
  end


  @display_name = link.split('/').last
  @render_as = link.split('.').last




.titled-code-block  
  h6
    a href=link = @display_name
  - code(@render_as) do
    = output&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;How cool is that? Notice how this isn't a helper method, it's a partial!  You call it like this (in slim)...&lt;/p&gt;&lt;pre class="codehilite ruby"&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'partials/gh_yoink'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;locals: &lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;&lt;span class="ss"&gt;link: &lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;})&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;I've said it before and I'll say it again: Helper methods are for suckers. Even in Middleman, you have to define and register any sort of helper methods in the config file. What a hassle! Meanwhile, partials make great method substitutes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
