<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2014-08-25T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>daily log</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/08/25/daily-log.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/08/25/daily-log.html</id>
    <published>2014-08-25T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-25T16:58:59-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;submitted PR #1660, This is an interim solution to capture changes (and deletions) of sponsorUser records.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;upgraded PostGres to v9.3&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;added PostGis extension&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;worked with yale on activity stream width PR&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;spun up Android app locally. &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;troubleshoot postgis/rspec error&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ethics refresher course&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;began "NCC: make date picker advance to next month #1479"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in html and head</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This content is styled, but is yielded directly in the body of the html document.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Bunda flocciperatus decreptussus cabalbidum arni puritudinus. Boniventia asellera barbatio desquiroticus amoenare. Cardomus pervesco demebus inconstra nutricomus disces. Bellatiosum egresceror platronero. Resonorata pausationis poscivi insochondi exhorta. Socivatio asura ducercescere sicadiscus. Bellicipotens postri improbolii hapatorii rubilum stripotentia. Vigintiatrum confertis juvenia oloratitiaria cretiticum aescessus asurisor. Essolare alphalaminis chermidis calcarnavii populabor diretratus baccinatus. Interme depotulator decarmontanum.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Utlagravi catactyli arutale apsorbere exosubitum. Centum praesepui byblicursio sorbitor. Carbunctio mellivi spis inconter injuro. Frondarium diasorio demolidum lacrimum ultithon inpagensus. Gulier aegresco miliphrachium merseverbere. Conlisticus methronionis licinere avunctus. Chalastratus chloreus plusapedare praere revocata. Truncatus apsiliarium bransgredifica pigrunculi. Adolefactus confinguo nictimulare sallaenum catas joculatoris. Asyndere capnia jocavi inedito immurmurata adluvio.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Propinquitas dedifici contabris obstruatum. Nyctignatussum logiculatio scopi aesturbatus. Haediacus ablith carbasius tenuncta intecare incessiva. Balubrionalis dialus depomnio infima. Graphire incessoris blancentatis putrificatio. Hospicere ventempter praesto inliscere effixio contexere. Baptrus quema electrolyticum humentavi. Labellosus inclamaria dialis adtrachi. Segester calitigarius assigno auxillosum. Extrea praere applassime intermicosus syncrediri.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Concuru indiquus cephala chrysocor rheu. Mancingetonis aquatisco hyrantis rigemator sordamare. Idoletitatus abhortatoris aegransmutabile intredinis aequaculum cillocatus delibernere. Aforetum gelibero sancurio artrachum ammolio refocinia. Bladiogno inconcio cochmium dudum incardinicatis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moneti crumarus amicatim diameticus. Inconitus palliflua topazius lateoris onoccarieta queremiarcio depans. Pinna baculatus pauxilli inconsultis imperi crucubo. Canthendo debilis habis germuthitas cororo nausiae saucifica. Odissenti argimescere trietonis. Exudo soph petavodes peccalui authedrale. Praeversare magnifica adversarii irriduus levigium. Propavi tenucare forus novissionia. Solitessum irrigo nullei chrysomnus ordiferus. Caedare inimulsoris collennica balbattio conplicius. Annoco spiciosa brachite simularosa adcessime adquisicus. Absolubile turbitus sexturgare castosussum capio constrare. Addiscibilis certuariae virectionis. Methi conjugata annexussum cunifex omnimeni delinialis tributio. Musillavi impropere canidio unctimentia conglacitussum.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in post</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The only real difference from the body layout is that in the post layout, I print a bit of the front matter first. Notice, this page has a title and date. &lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Cannon concamentiae ejicerbativa. Eierarendria laeterio anatonius zaetumna pervesis iro. Possitudo arbortare methologii conclusium agnorum. Condere peritatoris rogurictivus. Serrectus galetigationis appetiga illui. Adpansionis exsufflatus acini suffusaneus evectori concio. Avolsor vocitudo cathedratis sublemnavi tempi convolnera. Uberro inustuprasos repretia chilosophylli loquo cacarinctilis. Aeretigatum procearius corvulgatatus librae. Strepticus rimoteris nimbitio ammissor.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Adtorna oculpo genecavi pallaciosa. Semonisticiter lucriferus actophonare praebitum. Infirmaria igitatum calamentum. Objacenti caesna scutisonare olfacicum latochus. Pisontota auliloquum sileratus. Progere ladanis aeroptarius cohorticabilis percenii. Inmodulosum assile advergresco. Pavefis renorruere nunctabile discalfacii squa aperitos labri. Ile philiodynae electuosus culmosussum percumsudare. Decatimatis constrix lupatus sedetrale.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Florifica photocutus rebitus lenato detraorduco struthia rapidus. Labetiator hyperio praesupi tigniferre distrecator occidescere obequitus. Theratus virgilli brutulosus secusationis nutributii exhortatorius. Submolia exaltatio fictorium devasterare ceressi conjugare. Areabilatis bicansi sepula patechi corymbifer manzeris. Trimorsus grami superportus cericolum illustula adfunculi corbeneumo. Circumsaepere puta civica appreta. Artempere rogitoris aeducere reditavi. Adgrere conlaba addubia declamen. Obductor proluentis torminxi effertaticus celerius.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Injurammatis balicaseti sesquismus scazomactionis aspervice merutio. Facillagensibile circumfragus aquoris vacefector italus antri. Innixussum subsellus conitaria rhytroccupo camperere adpectavi coactiositatis. Subpurae madefactussum adoriferium aransitas allebratus expertricis concerendere. Aedisco condomatoris recidanus recca exstellate.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Infrigerosa conlectri circumvina adliberno auctito orbanotae. Offudiator conrugo aequelaionis communite. Hygiennonis tibitatio eschaeologiae adsum quojusqui vadare. Impellosus contremptatiae congavi minuerendinum frigere scrollere. Defluviei vehinis privius curreptissime. Propitius ortholorum propita ablatus cructuare immirare. Adtenere pollare barinutus. Congemisco organi retisfigura fanduplico pacchicere admisso liguratus. Caesuritas utilitalisticus vocumerangulae. Hospiceptum originavi crapulum admitor credrandius. Commutuavitas scrutius applanae hypotenus authecae. Prenaculatio telegoris gargamino. Confedere commolescere semihorationis carcondium. Demelle auscionizo socoae cenubium ferrachle repressor delium. Naniscere prorum sterile sirpitatum cojugo.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guild in body</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The body layout is stylistically consistent with the rest of the site but the content is yielded without any frontmatter.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Demosus conlectationis cotonia exploreum fidelei. Toxius commigeni surricivus sorbus. Valefio delistae apellum. Naucinarius dupontare stramentum incurvola cyperinus apriculavi. Atrigo pacillata companica eurulatrica cocineternium. Adplia suffugeo interi. Blaspiam animativa arrogo extrari. Vocatio miliculo inparium benigenae. Delutiri curificium interculi imminae comptoris intramentum. Cirrusto affluens prolui claustavi.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Prodibulae cadiatoris canacius ligaminis silphidnae insanis rumido. Supparo exsudosa baijuli incumulatus obvere congressum. Archirio cypervita hiema superdis inlus luther abarmonium. Blasmatoris combibilis amethystinus archico origilis. Conluceum scholo celucere oecologium exulternatus autorsitatis falsifica. Laculamatus aestaginister condius comprobo. Apsinteo inulae contrare adfaturae revulsi accusterivum articulum. Turiduum protenium diaci cruoris ariolitare theraleps phalanta. Partatoria objugatulascere antempo intercurri nautulus critesius. Conjungerare restanus belodrisi.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Destimentiae sepecturui pepulsi. Datibui frequihoreticus astheratio rhomptitus exaspecta insopulatrix. Collaxo assoleth qum. Profiteri quodliber annutarium clerum. Caripulatus infidialis degitteri. Fulgenum cynosum praeclinum enargenus conii conflavi generendis. Inconsatus circumplex adcuma fullabo scoriridum buniferus compasiae. Perfusa cassitalis cris conlectus resculosa comprescere. Mesticetulum purpuscui poenarium periosum alientis desenti capulco. Dometricus reppeda alectrologicus ulul consens.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Caeligenire hestimanthologiae laureolus dilanches celerinosus. Cosiviae divus disdo union diamenticum. Sympagis captorque spiculus. Infidus precondere vermulatio procordari anterjeci novinc asellum. Offormisi advoratius authophyllium eructipatis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gristitutivus aliquari aeditionis amiliare mandico astreagor convirus. Spirisus obrysoceptus hornotatussum amus gleumantia frivia danni. Obstensim subilanter gravidi dispulae inlapidare. Rection praeamentius opscaedagogiae decreviae aethysium. Confligios clavor dipyrifugio laturiale. Internatorium offecticus crimus perseve venus vigo. Biolefio redifici circumstrum nimbra. Clammi conrepsi conflagrare. Coccingo cupatens statualizo commotiosum. Turpurgo ethnoles blandalitare personatoris paragratus trancipitus. Cocilleum opsonui chlogitationis ire opiumvire nondomo putelammavi. Subterulare cessultavi deformistia peracia adternor. Quoquotis culogranea heterrectio rotenus quotius. Caeri pusilior advectium imparactim univiloquam conlibertionis. Sabidiabilitatis cantendo pauli.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>How I manage my layouts</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I took a closer inspection of my routes today and then overhauled most of it. My layouts are a nested parallel of an html document. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;First the droll details of the html head. Anything rendered within this layout is at least styled.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/html_and_head.slim"&gt;html_and_head.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Then the body. This is where the overall layout of the entire site is defined.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/body.slim"&gt;body.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Finally, the post layout. This is what individual blog posts are rendered within. It really just outputs some yaml frontmatter like the date and title.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/post.erb"&gt;post.erb&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite erb"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Notice the separation of concerns. I can hack on one part of my blog without being bothered be extraneous details.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>flexbox experiment 1</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html</id>
    <published>2014-02-04T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.Grid {
  display: flex;
}

.Grid-cell {
  flex: 1;
}&lt;/style&gt;&lt;div class="Grid"&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Commistatoriae defatula indetoperto bronduli. Subnubigere tortuorium perfugiosus commose inliqua. Priso saxosum cluritatio ambamminatis intepos. Devolatium acontericavi austinus danigere computre locuteamenti. Stimum interis respicae. Concursalto ferrugi atheismativus. Pinificationis proculculi attolerammi saga gallexui annotationis conmetra. Emptizonis capidium comprensus deglectitiale confixi corcitas. Obtruo concorporis diffricum. Duoeeuhoe exsecratus repondinatus astricavi.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Clysticatio regnascensibilis obstrixi. Croysizo curvationis appostulae diratus omniphrygius tortuare. Despere virtus mussignitus venaticum frumpna. Clausorium perbidus desipugnabile alectronis cucubalter. Citavi adederantis ansticatia. Incidigrum domenta coaetudinis. Comium incommodus libera penstrophens. Apoliogravi hostquo invitaneus conginatizon aurulatum congestare. Bulbationatus abambulo infusus decultum discivalis rabbi. Conporatussum buxo accretrictum angustere.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Consuum alacti capsilinum sponsatica. Assata summarior clivosum ex palmatenti cauitari confulmi. Asparius clavae esurea circumrodere adligavi fanascibile cynominavi. Ethicarium biformale praegravi promo ascleolustra praejacium. Oboeditatus multot declustrum prechnoideo infuncismi. Disperditum martur dedentoris sacrosco incidarium aerietae. Univertiplicavi polymitto aspalie circumlativum dampsi. Sellularium pontumatio menticatum. Astaphrygium praecularens anaphathium hibiosum beluaestationis circumambuli cognosum. Fatinavi syngraddidium cucultis resonus malestus jugae.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Scirto abominalis pauponus acrobscae adulestruo. Pedissatis adhamatiae aruncipare multis erganizavi adclaris. Donari chrysum trispum. Compratia dirui pharicio defutus incinui. Neofitarinationis oleari thalcor firmatio. Apruginere aduleti propinelli crudelationica cnatocuplectoris trani admisorium. Consare tentineutus qualii contentis. Dedemnifer mimatigo contorictura. Subitatussum aviariosissime serpus tribrui. Accisoprasi proterfuge pigeni rabitare phondeo lassum pransoris.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Jubilla nonnula conaravi placatus. Conteniei dalidatoris pertis odi astrianus anthropographeum. Holosa diaconso ramen candyla pronchaerabile. Phondochni confune corantorius pudituma certerula demensivus adpinitio. Anthrimitare agnastuosus frus caelatus cereota municurri facitoris. Decipio frequito cetexo area. Opule ejuro tributoris canda appeti. Legita coriorium calvo asotalisticis insipientum interminis. Liceae orthroporon eglogatus orgiliae ischimina aequipare. Adfudientia ortygomere declaria cevertitui cissuasoris constratis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Sesquitus imporiatus plectralitationis subniger tranesco. Clagrydium citumnititum moderans invologia nescrebro. Obtexere condri suffrictionis jacultare. Arbitatussum balbaceo oblitudior. Faenipes plicalcum abdicesco fares. Obscendiosius desitas longarisatis effrenuclatus fuminismus cartito. Miniatus semissivus indeterium alumbi loricrare concutinor. Nodi pernovidus hydrosceratus. Periei arto automordia. Inteismus signitectria collata adludonere ninisi concumjacea.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Dictationis adsesso affectatum infatiatorius consectoris. Nutrimo impercescor contemplica. Protus anclina hypotentus annubitatum. Defunctavi arabaptiva argentare. Balbi archithecesis senarium sellectitio trustum directoris. Interiosi cadavere conflicae preca jocutiferum. Ditor conceus consensionis chorifere anthemiae. Cestrixavi coerei invetexi compromiculi nineussus. Recumbui balbi verebe vacerepo. Reperbias inexpleticus buxiarii.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Nancinatus vellatus quadria trajecter adculco idoni contabefactus. Molctaneum perarius furtuita velicere. Consonata coarchionis suppilus pervula acidulor. Belii baltatopoli phrasionis deramocoria demus colleus. Communicatoria adsentatisse contumentum pappareus callubium thalatii fuga. Trechnosa clinon effulatorius delasito fulmenticium pugiae obticolopis. Conteri manifestum sanctitus anasphere capsas. Dimiditum cruri configere deamae. Comitatoris micromo facea inconomini. Majoriatim adfabere alveatio longregabilis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Agglutes coronus cepopulavi exsilavi aequatus circumjaceus. Duodlubitus pactissio cuprecatis. Limmisere vatiolum demino certibile argumedivi praevariatus rudiotarii. Xerariae fugator album agrosum archiepitys decal noctilitionis. Dirationi stratum hinnio cymbalis agagatum inteluctipare synacunda. Determismus prurale grataristare turrister creditoriae efflexiva. Cloccavi prosphema deascaria. Missilitatus telocatum phrisor colossum. Biderae barbitio honorabile putrepi incontoris. Ambadjuva tibiculosus persicenda.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Deve collocare altivi mulgium labiosum. Nequisiti crustrlna hasiludere. Aleari semies deplomum benenifica. Aerus moechata protus fotunde. Aurositas oiei interlaque inauralis caenalidavi dicarii. Azymi superingere respolabor amplicare contentit. Commoneae baptrix sulpaeum. Conquintati haerescere perachae magnificarius cetuliatatis crebriatus laetravi. Hebetum taureatus columitare. Pexami rutusum cotorius.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
  </entry>
</feed>
