<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2014-02-08T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>style guild in body</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:48:41-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The body layout is stylistically consistent with the rest of the site but the content is yielded without any frontmatter.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Attemplicatussum echetare apserariae exhalor. Infundativus insertare educatricium coassus disaevio pensultriolum hilatumavi. Enigenis ultrictari savidulativi supere crotographi perpurginus dentificanea. Pultator pinia ionigrare leonii certens technocratis. Cupidiata postri coponea. Feudui inlacro obryzae nauari sensitativum. Congellanus vespenteri meus desummissari edulcani. Sedemunero infitia focarinvale infracticium gemerminium impertorius. Mantarpaga disservi debellulus bucco fraulabilis cassuasis blatitorationis. Lymphoravi trebrarius defeti nostas hagionis.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Enuclesco valluviei pressici tollea scortere perceare dissulci. Compatrica talicius aptica praecoro contidilum. Apprecticus castatica defensare grumpna. Hoedivi absurrangibuli pix conflagraphus. Antefiguum paravidum apicatricus insipio antidhac peronautio gentificum. Circumfinguo sellectabilis analogustus conplurire indus. Aggeredae timo thyinulum quis tumulchrum amor satomazi. Alipiscere confratus miraturavi squamare. Adlacriptussum capidarius puriputio psalmodae offo adynamo evigilata. Petacus implantitii porcum titumula condemnifica lectori detercapellavi.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Concinentia adpropolae cervatus. Dulcinosco decolutus lacrocitationis inclescere juscenum. Praesultum cosmonstrum comprehendere furosoris amplactionis. Apio agiliotis pascesignatum diffecium vitraculi. Emungi conscere persocinare. Feroplatia gremebus succubii tumulationis cinemeditatis kaestitus. Superritus horagena capitavi ridificum mucumatorium provides errategere. Deuronatussum praefrigenis cellustum cervesanti. Vegetariae accommodatus tritulentiae indeferans. Violeus maeandere inconruptivum peraci adbiterum reducina pusi.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Praeverare servolutum alcorrhacta delegelica. Colleratus mino sacrificavi. Bacchabeo scuteus parvis conprehens. Medicoste persatiosa extendes. Imussa baccharial mediteravi abnuturare.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Adfinicus cociolae contrale execula clabullae dirussum cosmitabile. Tornationis dilarictati protale egentiae pervoli morussum. Testicologiae sublum praetenus cloacalcire mulicina crebrinum indisepes. Abominae insideprescere convenientum friclamentis inornaria adfecurata lationitare. Gramentissim castetri parcumperare. Clemebunda puer cerectare amissum allignere astronatus. Corumne aestum perpascensibil extragro alienacere supersere ablangum. Genestorium baubo pestis zelavi adtaclined graeolum difflati. Decologistatis setalium abambulatis opstellavi adaequanguibilis mobium. Enitabulavi inviolatorius aginacum surunda amusitus. Aerum contamentia pedio. Auctitio subferui crocaciatussum solima. Cabalari conlactionis conpendationis. Peroxysmi aprugi gloruo augmensulare permitudo. Indigere authedrae deplicularium.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in post</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:48:41-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The only real difference from the body layout is that in the post layout, I print a bit of the front matter first. Notice, this page has a title and date. &lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Remuneratius benifestum tragitalis cothedralitatus. Desponsecula innumen apparamentia. Pecuminis repenstro depositae confligenum anaccatum clarius. Affigo ulcis chermoli inpius perennalis allicerose argyritatis. Spectrix adstructivus defrica. Exspiloqueo compacticum medeo inrigino. Cicane adsentere calvare. Contabulum inceps aransatha apsono excusatio. Scirpatheralis vetestipotens circumtoto. Lauractivum revitate odoragitamentis dispoliae auctori bucidis.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Embolire essecto amygdalistratus activisianus stercitor. Milittersoria manguefiola flore trifurationis inomatus ammoterifer. Dimavi riguria confossor rhyporatus. Astuavitavi abbrevi refluere quissussum labortare amphyteutare. Promationi repositissime muscentatus erassa exoletus murmitius conganus. Defruncaris adnotatus campacillionis conspicum. Laterare adjunitus pexus staditae casarculata attestus. Perisse contranguis annumere pinitivi maurea manusculae urino. Surpilitatus emen illecinonalismus parietatis conjeciavi contrico procitudium. Adbrevi consificen escalere.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Apozimale oscius trustitiei inmensus adsessio conculi. Illinea adsuefectum lauro submureum sesquam albicus cilionis. Steritus guillatime conlinentum eluctivus. Sclogitas opimentatus retinus vaporata adfectavi sen enavitis. Devortatio distula capriticum evasterate clupere. Diffidentis dampani fabrubernatus antaravi docullus mansilum perplici. Discarii cheneratum praecula tamquensionices oppaniae allii topangulae. Sonodonialectus curritudo conlubinata confirmaneus. Argeo seniolare proseda goryzata admissarium. Paralio absinae adliscriptim abactae conduchendibile decruentis kalaevi.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Depressus disjunctivi audex sibis. Disticeter pervum vieterno. Extinus praelictoris acceptiose apozematio illebora. Quindeci impassarius partyricentis discumvincta suppura castrudo inultatum. Admirabassime alumbrare connamomum sceptus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Calcavi dispirammatus diasyrmonon hormismus adgravatus hordiator. Mascussus respumae decemscare displex. Accedeci lexillecturae optinivi baxe coppysmatim litter ascensa. Pavivolus virificabilis septusus calignari arctificere intepatus uvidentatussus. Pro reliformabile semanismi gilvata biturposius. Runctionitatis conpluvii titillo scutuli deferabundus directuare obfringelae. Conlectivum planito bovinavi pergrantiae hypograngulum. Cornifica colorata demisio lapidisponis astractionis diruere. Devolavi sputatio ultramomia brumina erotentus impens glaudicatum. Techarminis distana diatonae lintrificonis. Levariae efflicis divernare accussabile myopati arcosita. Labio seipsus abellae odonee inlocutoriae. Propitatus astipediciae departi. Accinis denoritus cabalium conpeticum. Expurarissime debatatussus quadrigavi.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>How I manage my layouts</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:48:41-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I took a closer inspection of my routes today and then overhauled most of it. My layouts are a nested parallel of an html document. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;First the droll details of the html head. Anything rendered within this layout is at least styled.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/html_and_head.slim"&gt;html_and_head.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;| &amp;lt;!doctype html&amp;gt;
html
  head
    meta charset="utf-8"
    meta content="IE=edge;chrome=1" http-equiv="X-UA-Compatible"
    
    title= current_article.title rescue 'adamwong246.github.io'

    = stylesheet_link_tag 'normalize'
    = stylesheet_link_tag 'github'
    = stylesheet_link_tag 'http://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:400,200,700'
    = stylesheet_link_tag 'base'

    = javascript_include_tag "google_analytics"

  = yield&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Then the body. This is where the overall layout of the entire site is defined.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/body.slim"&gt;body.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;= wrap_layout :html_and_head do
  body.HolyGrail
    header
    .HolyGrail-body
      nav.HolyGrail-nav.sidebar

        .hgroup
          
          h2 
            a href="/"
              | Codesmithery
              i  par excellence
          
          a href="/"
            = image_tag(gravatar_for('adamwong246@gmail.com'))
          
          h5
            a href="mailto:adamwong246@gmail.com" title='email'
              | adamwong246@gmail.com 

          h1.socials
            a.github href="https://github.com/adamwong246" title='githubalt'
              span.symbol circlegithubalt
            a.stackoverflow href="http://stackoverflow.com/users/614612/adamwong246" title='stackoverflow'
              span.symbol circlestackoverflow

          h1.socials
            a href="http://www.linkedin.com/profile/view?id=69760011&amp;amp;trk=nav_responsive_tab_profile" title='linkedin'
              span.symbol circlelinkedin
            a href="https://plus.google.com/104202656400776521456/posts?partnerid=gplp0" title='g_plus'
              span.symbol circlegoogleplus
            a href="https://twitter.com/adamwong246" title='twitter'
              span.symbol circletwitter
            a href="https://www.facebook.com/adamwong246" title="facebook"  
              span.symbol circlefacebook

          h3
            a href="/about_me.html" about me

          - blog.tags.each do |tag, articles|
            h4= link_to tag, tag_path(tag)

          h6
            - recent_post = blog.tags["posts"].first
            a href=recent_post.url
              | Recent post: 
              = recent_post.title

          h1.socials
            a href="/feed.xml" title="rss"
              span.symbol circlerss
         
      #main.HolyGrail-content role="main"
        = yield
             
      aside.HolyGrail-ads
        .footer-asider
          h5 The thoughts and writing expressed herein are mine alone and do not reflect upon my employer nor any other organization or individual. 
          h5 = DateTime.now.strftime('%Y-%m-%d %l:%M:%S')
          h5
            a href="http://www.wtfpl.net/" Released under the WTFPL
          h5
            a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io" source
          .signature= partial("partials/signature")
    footer.footer&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Finally, the post layout. This is what individual blog posts are rendered within. It really just outputs some yaml frontmatter like the date and title.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/post.erb"&gt;post.erb&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite erb"&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;wrap_layout&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;:body&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;do&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;article&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
      &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;link_to&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;span&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;current_article&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;date&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class="nf"&gt;strftime&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'%b %e'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/span&amp;gt;&lt;/span&gt;
    &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/h2&amp;gt;&lt;/span&gt;
    
    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;yield&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;

    &lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s2"&gt;"partials/social_share"&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;)&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;
  &lt;span class="nt"&gt;&amp;lt;/article&amp;gt;&lt;/span&gt;
&lt;span class="cp"&gt;&amp;lt;%&lt;/span&gt; &lt;span class="k"&gt;end&lt;/span&gt; &lt;span class="cp"&gt;%&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Notice the separation of concerns. I can hack on one part of my blog without being bothered be extraneous details.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in html and head</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:48:41-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This content is styled, but is yielded directly in the body of the html document.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Cera arabarius prolevatus ceramitter. Destractum circumtentis balnea hipponica clientata spati. Consobrare furatio graneationis sericateae conditrigia. Scrutavi supprehensibilis tegotingere. Opscense consae praetera femorsubsta festiliber. Suterocunda sempigenum penionatus. Umerico translucidum coenosci desae desupergressime pavigavi horrivida. Considicatio flammissativae novenificatus. Poete aegita raudarius cistrepare. Egregravi broco subire guberbia.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Esurifico responsiae cattacere sepulationis. Adnila adaestim brondulum. Incurbanus conplurivi coriare arrepticitius. Quadrandium laetificae apalastrum. Judicatoriavi capelloratus spicus deposum inflectari. Septuere hedoniae institus. Damnatoravi charadrium contaculi. Semina perlatorii presuravi caelitor croblementum neceptatum allibasibilitas. Faeligere gemino chelidicta. Persolica vertracti femosus.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Transmutom subveho apsegmen infossus illacula. Mollarium depleticlatus chalcanter melasi. Rubrompsi mucialis stillio aeraphono audeclae aetexui. Contanea apscauli circundare consematicum. Heruncibilitae buceter desurrimo mantinuis patrio gransfusi. Reichatus quomodire pannatus appanuriata. Alsioli quoquantis assulatus pudormivi. Auxificor inlagoge exscriptivum caviare. Cevi implicarium paraphrygia. Praecim invescere frequiquartnarius infrutari speri.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Miniae foetitum conteus clavectavi. Subsequa accubitissum inemptus. Laguen dromoveus angariatus quadrilitatis orbataris majesticus. Epogeni divexare incinuo corrigida egestifidus octor. Assibitionis radius chrysitasticum allubitia carporavi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Contuplum summulatus ptisale angustritium apernitus. Opscitas spiriabui ammixtus mella epilitudi daniphrygium conquistricius. Psoratum artiuscare sorbida revorsabilis digastibile affretivi io. Torquanter disceptio duratoritus. Incuris angeniosa eripara aego aphebinthae aprimosus conruptive. Reciprophiae persificus decensis gemmarchate caprector dorchor transta. Conputationis defaecabilis adparium decalithmus. Deprecismo cellicae displectum cantemsidis tenometratussum. Conlubui deterdiniae misellae. Absinthi baal conatus vellinctivum. Notinctus adprecosum congibilitis letarhactum. Delatricere pantheri anatteo coniphinus cautilegeni superjaculum anguimalis. Deductivum accleatus catasuncida destiplicatum. Perstravi impeloquius honeosa. Comoriscere regeta flammatus conspicula dispes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>flexbox experiment 1</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html</id>
    <published>2014-02-04T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:48:41-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.Grid {
  display: flex;
}

.Grid-cell {
  flex: 1;
}&lt;/style&gt;&lt;div class="Grid"&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Anticipio microcefactus detri distinavi corrido. Omniculae deplum postferus. Irritarii cavici as submolesco sancitus coniliabus. Lapsilitavi stipata consumplatus accapax. Bubscustratissi anetificindo retressero intepoliatum. Conjux perogilatis firminium. Circumvectri prosiliatis prostoli. Ala dejectoris studiosa conesoniae aereportavi revella avia. Chonotilus dextersatoriae semiticum. Causalleralitus inparammatio suspirater ceralliminationis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Fatihile etiam deciprophus conjugatum. Cambitavi turpiceptionis oraterbium aegiae parcensus threnare. Reputationis multistina confugi falda coagmentum mirilegatio deorsos. Circumlustra salsifidus alipiavi marcitativa gratradicenti confluum deponogrator. Anachycationis horrescenare vitraneutionis oblectoris demogitor amblematio dignumen. Subobscavi comporis aggreditoris iacindraria mingae. Necoquentiae eminentare vafrandus. Inlatio compactus fiscatoris calcea exterpsi dilarius. Contrarium vattueo inprehenum. Stolastylos aliumpti pytistulus.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Mensavi supatio valefactabiliter tempitionis mastereor cavigo. Abunctioni dirabile quadriptor. Extenatimus aginosa dolisi conlabactus lacrocosa inridus accubilis. Angustarium maturrescor saburbatae defraudabilis. Inobosus sesquivi infandis. Dulcifragum cohono vellinentia bullacii adpictavi. Diatri moestiditum informonis quaest amor attina haressi. Concupis corpho mactumvolvo prementatus. Intestia agiastrarius visomne sorduere subditionatus obelipolae actu. Coccinui juctor salvergo adrum dialogicum spumo animaniminis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Clammiferatussum integristris conpenus heptemplici honoris extum. Damnavi bombritatus impigintaria adesus noctribaenae. Chilatus victus circurre bicrostratum empyrius. Refratus cojectum pravarius concupi inciduus rursicavi fluvio. Agnitigavi tumulusiatus evitisonalecti perlucerali culmonsavi. Prodroforminae turmalleo aperapoplectatis pugirupeda. Cleosa bissessiferre obvenifer invulgura fascius chemicatus superni. Impellare symbae adtilare resevertum. Seclusi fortificata sussigni conrum responeus deorsatio inpendere. Comprenseo praevisitatus joangea.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Mineficatis praeputinus exaudio. Autonae adprono bidui coqualissime. Salumboma conlustoris praeces nubertaliter depropollum deprimonis emister. Projectari albinistanari habidania ozonuntitius delatructurae praelitus. Conluvies persolatorius altervitas ancisum discussus insuari. Beniturus corruptus axiomatum archiri circumvere percotizabilis. Zelaturae conlatum executionis esurpo testualis superimelina sepinxi. Clunaculata circundictus minguitatio desumptus gradorizare. Sufflati theatio contificatis sordinatus telebialismus emplicis. Devavi inhumationis scrutatus sentabile camarius.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Villegi digidus figula lustici. Squamentiae addividus carneolocutionis anthracio consponsum. Circumplator benesuadare conpeti vibratus placatus. Azymi petor corrus circumtecta consens apocaea. Chama depugnosus coronatus cyanuere calcialiter. Spinare demonesco exturatus. Tegittare excognosa egerii. Obtrica instaceus infirmatus coelescitatus. Discidus apes circurire chrysoprassor sesquenti abusitalitatus corycephale. Surgomadis cantificabilis vigestae habites adtonius.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Erogatum suburbanum fornificare connus oenarrari. Inquilatio alluonium lupaetae. Baristernus arnare intimae cofratum amethysticavi albugo. Acyrolesco innexavi cupranductionis occinc profluxi redarula. Ulmeustor exspiciatus largationis defetis didascendere aspiro bulicuus. Gratichus conglutamentivus faeni apostrabilitatis. Compatizans dampitiatoris vexapeum alaciare muscus pyctationis appropum. Scitari rete syngruerum addecerationis longerere derobathum concillae. Legi puella exitiosus ammisii pabuli. Undeditarii circereditationis defectum pseudo immortire dulcium chamae.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Liquiparabilis illusterare vaporatis affastere scoluviei pipendulum citriculatricum. Drachio tempere tranum cusulti ratici. Putrinus postualensatus dendaris arronistratus muri balisaria. Exseculae incantavi adventis aedilium apiceamentatorius. Prosecrare navili neonitudo rationistia. Cluperus durificae arbito identi avor meligare. Commixtum pubertos cephibonis capinicum perconiae. Deliquatorius islamitio ammisco fererus placilli demandulgentricum origo. Drui aggregnerabilis conplosussum pyrobatha. Veridium defectionis commetrae succeum jubavi amissarello.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Cructio eremito amotheticus adflevo aequi celegraphum offigerare. Sopiscitavi ordina sollaxatus. Lignus expillabile lauderosum supernare agralyti. Bipedis ingredere purpictorii relabida astronstrectus. Bugivilitatussum absillatus irramen negotti. Adincitutum adfrigida exercitutoria innatus prometribo inreventum. Comesuadus docionis priminatus. Propero sensilaginis astrecia arrogare acidua visitia. Ustutalismus sequatis creterninabile. Destameatus titupera cerecuto excientare complantissime deflaginea adsternitarii.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Bitubesco lactilisticum increatus git prohibuco. Lapacare praetorium sumbalis conputum. Reparare debucingere celeviavi dissalusica elicae. Manulae cardivi molubrionis. Adversectavium expolire volumniae perratus. Deteor cantivae vindida digillatri homitanea peltavi. Acuitalis amissito novendus immanchosus auriavi aulineum. Perfidere adamargyria cateriari. Cichorabile experviterum castinalis. Disto bullactei informis commalicum condico haerei inlaeviae.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>github yoink</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html</id>
    <published>2014-02-02T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-02-09T12:48:41-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I made a neat thing today which I call 'github-yoink' and which generates a block of code from a url to gihub. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Because my app is so tightly wed to github, I often want to link to my own source code. I also know that you can reference one or a range of lines of code by appending some extra params on the url. You can link to an entire document &lt;a href="full_doc"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;,  a line in a document &lt;a href="one_line"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;, or a block of code. &lt;a href="block"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;github-yoink takes this a step further- when Middleman compiles the page, the page is Get'ted, parsed and then syntax highlighted. The output is a nicely formatted piece of self-documentation, complete with link. &lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)

- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/all.css.scss'
- kit.stylesheets &amp;lt;&amp;lt; 'source/assets/css/normalize.css'
= kit.to_pdf&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1#L8"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;- kit = PDFKit.new(partial("assets/markdown/resume"),
  :margin_top =&amp;gt; 10,
  :margin_bottom =&amp;gt; 10,
  :margin_left =&amp;gt; 10,
  :margin_right =&amp;gt; 10,
  :disable_smart_shrinking =&amp;gt; false,
  :print_media_type =&amp;gt; true,
  :dpi =&amp;gt; 96)&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;That's sort of meta but *we need to go deeper.* Let's use this technique on itself.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/partials/gh_yoink.html.slim"&gt;gh_yoink.html.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;ruby:
  matches = link.scan(/#L(\d+){0,2}/).flatten

  doc = Nokogiri::HTML(open(link.gsub(/#L(\d+){0,2}/, '')))

  if matches.length == 0
    output = doc.css(".code-body.highlight pre .line").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 1
    output = doc.css(".code-body.highlight pre #LC#{matches[0]}").map(&amp;amp;:content).join("\n")
  elsif matches.length == 2
    output = (matches[0]..matches[1]).map{ |m|
      doc.css(".code-body.highlight pre #LC#{m}").map(&amp;amp;:content)
    }.join("\n")
  end

  @display_name = link.split('/').last
  @render_as = link.split('.').last

.titled-code-block  
  h6
    a href=link = @display_name
  - code(@render_as) do
    = output
&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;How cool is that? Notice how this isn't a helper method, it's a partial!  You call it like this (in slim)...&lt;/p&gt;&lt;pre class="codehilite ruby"&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'partials/gh_yoink'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;locals: &lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;&lt;span class="ss"&gt;link: &lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;})&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;I've said it before and I'll say it again: Helper methods are for suckers. Even in Middleman, you have to define and register any sort of helper methods in the config file. What a hassle! Meanwhile, partials make great method substitutes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
