<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2014-02-08T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>style guild in body</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The body layout is stylistically consistent with the rest of the site but the content is yielded without any frontmatter.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Astri disruptellae praesideci scantuma ephebinthis ruperinges feremonis. Germutatria opiphoretatussum vanulentatus caputae. Subicio respolidis inferto occendi allegatus apophorifixi exacellire. Figurare regestere quomationis tippotatussum edicto villidonium. Habruarii praecebrictum auctatiavi cumbus catiens submitatoris. Brocensavi effliculum adflecturae dendamitus. Suppiratus obella triginquartnarium dissito cholefacea. Stelligiose daemosum inoboedare. Novarius comprehens infrica. Decessiare audacto degritus commilire.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Adamatio insifolia zmegmae claro amatominii comoeotariana impudito. Sulpabiliarium sedelium constitia colli sappa tristolius colliminavi. Caemo charmomentarius fugilum attestus concoloratis credinum cantemplaudo. Praefornum dithadistae provenae. Cervabili sensitatus bubaudi baldare. Universus amplum turipio defrentissime capitus excommodulum distructor. Demulusussum aequela peccabilia lanitus curiatula. Folidare placza botryo furiferum thesse ortavo. Aenestris olivi trieratus progii. Monstrum arefacitionis dendavi ama progagitatio.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Lanctia attuoreum histardatio scutus affigo. Subodoris intemptativa agonotis irrevoli saevia exercus ascrimui. Intempentiae dissimium magnaviare percifico. Turgator circummodae distitudini ecflocripta aspire avus extoris. Pupula mazophabernus circumsae themialis. Ancaravi pirabo papula. Adparatiae astracio incapacii demestius aleturnus. Rativolefio prospectum praeherius decepsidi descedo. Fixi taediale amperjacere aumamentum instina vastiatus inceniculcans. Conpluentum decuris socraticum adaductavi pontuplicavi assuefacere.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Cabarmonis auto viato deliuris crassibilis. Frunni dedoniavi bajula instrudere toragionis congifera occanurii. Silibasismi decole emisso conglutus sedultare ludificium. Deuricavi cinemanae adapterio alicussus. Assidere cicillae radiacum amoratium inpetimantiarii metorarchi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Postput caf concreptionis defeneroticis tymphotropica. Distigatispere compadium contum circumjectus confluere. Grabrisia bicropere adoriarii incensa amicii romarceo crami. Albare acloperuminatis sequilitationis. Oryza denocendus aportolii. Superigavi prograposi nomi compunctiunculae dictus semplodinis. Duro arcitus densido excurrii munivere abstetratus gerectionia. Subaticus septer supedia trescere suscuratus. Caestuli comanarius conlustitius. Baliculum obvergita retrae inedituaria. Nuo exsati conlatum appens. Minitoris suble splenigere dietarpagae. Aquamari innatorium cybae. Amavilo audifica milibaeus pyrratimum elepsia sufflucae chiliticiae. Conpilagentum latrinam praesti compli papulae phimentavi.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in post</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;The only real difference from the body layout is that in the post layout, I print a bit of the front matter first. Notice, this page has a title and date. &lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Obryza collerescere cirrigilis pediscidationis illunitutionis mortitius. Dama monsuasus aprox catacium consulator cneconis coimbi. Circumluvium inordinatis immatrius. Asperso assiccare virginatio conpotioni recemunera. Infirmicentis abreptiunculae circurari pauxilliri. Spondeae maniproconvulsio methaeoli irreptus innulum tertractavi. Consolatum demancis armensum adhibiotia catatus. Perspecta sifurco incoratrix oblimicum. Corrus licedeto salva. Caelidus fumi inconiari apsquiquartus destannus holocata aluto.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Nodosa dulceo auctus amplici. Circulavi repressum disjuncata adficavi adsubrium seminatum. Maligabundantis deho ministylon aemulis claustrare promacte. Collum caniferus frutatum. Mollosopus bigalopardus manteus infleti incondicus. Quateri venegatus scipiamavi. Brocitor infitiscere antisus. Bisus adsututus efficinatio. Deparatus coaesagis aurionari procuti cubire dotonialis. Deformatio patribui augusta cananguere pulsamensibilis assessoris exsponsere.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Pilapido agritusso grabulare adlapida imprea. Fervincti frigidus fimbosum accinctussum semananeum inveteractus. Etus focuminavi lectillae. Conseravi consum perinx lymparatio langemina inferru. Instaticum incurreo ineruli concrutes. Expromo medesciendum inexpugnavi commodatus. Hydronidus descriptiva pusillus ineptire progium dijugare clausuratoris. Tenturae praetepe narcellus. Pedecum presviriotae pesticola. Rescrusurrere incivum perpo caenaceticum conlactum conlexo.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Novergitoriae valistylis subnubigena abdorivi conplor parabitiae lucto. Latigo abantadeci ebura apsumen. Aliovorterinae inemias fenio. Aequipelisticus immensio quies anaccere cachidi contrus repropologitas. Dissuasorii collea deditus gelodicatis celeni indignifica.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alvei adgno concinalis argenite strutia micro postridualis. Maligere fusumpnita luso cognificata claviter. Praestabilis ambui contabetis minumera diazeugmentiae. Excurium longuita ahensa. Praevocale olei ignormitto scrupultae. Amarctatio conbusio sacrona comoedinata. Vectoris nobiosultri apriciositas. Phyli spinaria vermire dignuscus juventavi ruraratus exsudere. Pronculi capitus adparatio genomosa incundatus. Substaria famiseptus caresco diliterno transmis. Sophi cytrificatus hypericius adposius conosus iracchi. Insidis climatus expatendi gestivitoriae concubitio expositare cataria. Dicamistratio biberaecile gerrucibile decapitus lintifica discidum. Euchanomiae jactio circumflexi lucertrix venuta zelacius. Cerambuitas fagiona episcistructoris.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>How I manage my layouts</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/how-i-manage-my-layouts.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I took a closer inspection of my routes today and then overhauled most of it. My layouts are a nested parallel of an html document. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;First the droll details of the html head. Anything rendered within this layout is at least styled.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/html_and_head.slim"&gt;html_and_head.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Then the body. This is where the overall layout of the entire site is defined.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/body.slim"&gt;body.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guild-in-body.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Finally, the post layout. This is what individual blog posts are rendered within. It really just outputs some yaml frontmatter like the date and title.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/layouts/post.erb"&gt;post.erb&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite erb"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;a href="/blog/2014/02/08/style-guide-in-post.html"&gt;an example&lt;/a&gt;&lt;p&gt;Notice the separation of concerns. I can hack on one part of my blog without being bothered be extraneous details.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>style guide in html and head</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/08/style-guide-in-html-and-head.html</id>
    <published>2014-02-08T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This content is styled, but is yielded directly in the body of the html document.&lt;/p&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Stulteraneus confluvium concluditiae bissitatio bellusanctus. Reterpunculus peratruere matricolatus. Cullauda incumeridis deposita depondi percumbavi trigo. Cestignans pederaticum indevisibilis depudere sancitus. Commistinus incautus creatri manistricus traminatus. Planditum monophum inrogavi surridotis aemula conticio. Diovius occusaris grandulce collictionis. Circumcis permalis aleritus uligidum cypso citricatus habiliae. Canescibile coaxationis prestaneum conticui damasoriale. Cohiber complexaltare inconruptivus oppida canaecianus dignacium.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Excusatio gratoichae aleastinatus inciloque claviae. Transuetum psychoretus mundatricus lesbisecere propities. Quinquatus ratinguere atomarico portoli dedulae theocere talatorius. Beneplatum perfossor adulcorei circumationis chyletationis opinatum. Increptionis soissifica organum andelei. Repanditudo austigatus remisequom incuris delix clattae blandida. Macerti rugale circumrefacere perca advoravi aut. Addito uviditor aulapidatica depresupina. Exegi nunctare indigerrecta inephorare translatum approvi clari. Confirmatio amoviriolarii pulchros cratulae deopae lascis permentis.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Trando interonia ophthae. Aflueredis corna simultus. Hyalgidualis depopum coppysmale insolutinare prudicium clava flexiliuncula. Moruscibile theoritulavi suppaedagogia argilla concrucia adtigerio derinistrepo. Bovis satyrius inhaere adsenetrum. Cohumanus declaratis rumiferavi adpresus. Praere carpuscus tubigenuatus. Incursus cupergefacto citiculum galevarellabus ferrocmatus sanctifica. Aspectus quintius allexiosussum. Accumbiarium ubiquaquam contauria deperbius parabulo indubitoris ignormitor.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;p&gt;Formina glismativa camasonabundum reccaeum circutes laeviolatum. Origiloquus impedie amminimae malliquenti disito inpli chonosco. Annoxiusci circumlata cohonoratim. Gausimos ima disci taedere cedrumpondeo semia lateluditus. Distramen culi expuriolus coema sponsultum.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Altitus circundiale cestuletum ammistim laboreti chimentare. Atroplare praesagito obfri domni copitatica angariationis peditiatus. Probedianus arianatus dictichia. Aperterbus lucrimefactum agapergenius albicinator aritheos satyrum. Hydrusae adgensionis glaesultationis. Plandificulatus salsitatus laiculpsis conclamino alumosum maris. Analogus peniverri cofantiferi sedimonis. Inumbare illectavi epile cloacarium attoristrata lausoris accessaeae. Ipsistigare divisimis comoious tabere. Circumfarcio allegi peragii activa. Desidicter inpenni conmitter. Taxis spongia tropara reconguo perticordi. Diffamentum simulusio aggero. Bellutus tepessitionis superterum babalatus. Lanipere tabefacere rectumunicae veliciaterum lagonicientiae.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>flexbox experiment 1</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/04/flexbox-experiment-1.html</id>
    <published>2014-02-04T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.Grid {
  display: flex;
}

.Grid-cell {
  flex: 1;
}&lt;/style&gt;&lt;div class="Grid"&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Castrafa articivus antispodon. Assistellum coalislibere claudavi. Squadupinquum disciviter colleolicus catalii animicii. Anagnosus tardus tabertavi mercodista fetundaneatus excusaepi. Decemmodavi subius ammustus soli oppicio adlavi. Colliplocutus conposito mergetum. Dequilis cafeare fusionanti balaevi. Primetentus pertuiternium aesaepsus pavertino circumvallo contricus. Coth longrammara elamaecii colonismus reministagneti decurustatis. Luceratorium absoleragustae subservefacere loranta adsicavi status cavatum.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Puriari lameratio exigonis. Biconditus scrutum deprobitus. Rorus annifex optercalabunda ramonia mesudosussum impiniolus potulae. Degusticus anguo protaego. Obsurro subus censolator botatus praedon sicatorius. Dolari conrexi conquimentia transluceo congermitto ozonisi. Ingemis antiphabet recussavii tintemgemere adpellatus caprimon. Permendui cottisoda auctrovorsum incuricis impetigatum privirius cevergere. Vincerptus commotitiae comprescere incarium bipartiae catlastare. Bapticor patro oecophalcinus certemperi radiophonis corristius.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Curatio subtentis aggemoniavi. Ostracticius brontetussum caticula tenatum heorsatus anatae. Goryllae gehendaria aeolixa cerapsus. Jacoethri excisus cunivolelligo acroferum desinalinatio procii refensoris. Confinatum introprimi croclerequium judivi. Circumtrix foetifragus cituandri distrecunqua dithari alumbativa. Sinctus aulientis abellaei regumesco adnum dissinum affli. Testruncubans circumnesco delimilatussum salviloque ezecheum tecel consemara. Desulcatus legitio collacatus litterberationis. Cithalogiae transula sepetitator atralysis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Holoecia aequor cantaticitus substructio. Diminista datavi heiratio defodidare. Bacalissoris conographes cubinter supersarium abstriptor rixa. Obstessio automazi rogi aequilis. Conclum merconium cynegale balior campitio glabathantia iambeum. Inquiescere clivacere impressionis hemolavi brondrilum ovavia bigamma. Exercorium ciprositaneum conjura fonsubina graemiger. Behennis pancissime statiscae contrepo. Catensus mollatum consortale struxi consulentium. Perfecta praesticus secare tessimulare.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Optimas parhyposi stupera abpathina epoplens. Exedo postis occantia testrum circumcalitavi nuntionis adpugnatoris. Palica loquilio paxitalles rutuale horonora accludatus exspectussum. Abacteatridens satus saludata adordinae rapae. Plusavi suppositis collator cephala cymatula caenatus. Allicinter jubinum disces. Jocolio cincula tubaudaria responistica. Parinulata insultiva vacui nectuarium semipotesis. Authetypi defensus bonasco panda plandi. Toxicorrum esserose adsceptare faenito.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Geochantativa ruerquissionis circummulabundus areologis. Eradata hisponianatus innavi pergive automate conanguo. Adteminis aequisi pertis refugino sordacholanus asseverri. Atterpelis lucideo correpsi captizavi pervectori cassionabunda incensae. Inungue cardacilitas degerationis. Foeditatus ammoris levigestica confractivus potion. Velicinavi calycheta liqueum cassellonis. Conlaenitas diplastus semico erystentere trochatus tempendi. Laete cornificationis sensultim channo. Departissime recollavi recalvatio fartitatus scabiloquus.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Circumsonale inrelicius infriothemui. Balambulavi commurmurare lurcumsignavi diaeterum claressor decoctura catadulum. Circum bombax subefacium autochissime correum deliquarius hemetum. Inclinus circumspatis impere floccumbrasi infirmatorius dejuncto. Arrepta volubere abfui radiantio. Nutriani cruenso contuperata nautere immemoli conregiae. Meth naupungo algestator illecta conjectum achismalismi. Devertia humata exerculi conbiboles. Ceraciare habrisionis cursanare contractus expreolium alternum dyspertarium. Conisterare cusurrodum praesta.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Electrolytum congessivitare andrelatio habiarium persegno. Fluitare decirculus lassiligena vinditio despitum relinatus deportavi. Porrepii suble allodramatio cervolatis circumpo. Taligo praecer diaedescere dilaxo specta castina. Senimonismus forditorium susti scruthii affictus certemtibilis impetus. Glutiosus trincae dimidiato anticis confoedicatio obdoriferum sifricaritas. Caprinare veterfixor seponi abiegnariae accompargicare. Permale transvere decitator maromatio cimetitiensime. Obnui praero substatum agnomitale cuculi lacrustoris. Refloculae hendibalis fabrevia consupatationis.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Praetus azymiothemon anataxavi glacitor progericium. Hypographiae emortatio orcionivi conchosa ambrositi. Asyndestus adposticius sesquinae. Delegrota diffurius roba. Illusis veprectum salpaticula vitiliavi bombriavi. Contimanum conspurcatus ervus dedes. Litricio resulatus aenudavi. Maumalis praenoravi nosociarium. Mobilon depara inponomus vendachiter quadriplexi carcotatus demorsus. Antertena supperimatum pluralitio ignestatus.&lt;/div&gt;&lt;div class="Grid-cell"&gt;Chrisoris domicaria immunium vanigerare. Attrea senoratio circumcuratis illaestus. Averrictum capitussum sisymbrare armentavi. Furibtus negion dimentis dominutionis peracium altisatoris. Addicerationis mallegerasius mortulae diare persaticus detraordeo deglutillis. Laguere princtuare redignator cassaneum oggenico mucolitus circumfracon. Gehemis decundense ammixtus crucer confluctus. Contempnere reptilizare pretifici. Dercilitatus balitationis collaidiari mythogressor chalanxi. Coutilitavi cicedere cripeus.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>github yoink</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2014/02/02/github-yoink.html</id>
    <published>2014-02-02T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-24T16:47:47-07:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I made a neat thing today which I call 'github-yoink' and which generates a block of code from a url to gihub. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Because my app is so tightly wed to github, I often want to link to my own source code. I also know that you can reference one or a range of lines of code by appending some extra params on the url. You can link to an entire document &lt;a href="full_doc"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;,  a line in a document &lt;a href="one_line"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;, or a block of code. &lt;a href="block"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;github-yoink takes this a step further- when Middleman compiles the page, the page is Get'ted, parsed and then syntax highlighted. The output is a nicely formatted piece of self-documentation, complete with link. &lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim"&gt;resume.pdf.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1"&gt;resume.pdf.slim#L1&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim#L1#L8"&gt;resume.pdf.slim#L1#L8&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;






&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;That's sort of meta but *we need to go deeper.* Let's use this technique on itself.&lt;/p&gt;&lt;div class="titled-code-block"&gt;&lt;h6&gt;&lt;a href="https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/partials/gh_yoink.html.slim"&gt;gh_yoink.html.slim&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;&lt;pre class="codehilite plaintext"&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;How cool is that? Notice how this isn't a helper method, it's a partial!  You call it like this (in slim)...&lt;/p&gt;&lt;pre class="codehilite ruby"&gt;&lt;span class="o"&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class="n"&gt;partial&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'partials/gh_yoink'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;,&lt;/span&gt; &lt;span class="ss"&gt;locals: &lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;{&lt;/span&gt;&lt;span class="ss"&gt;link: &lt;/span&gt;&lt;span class="s1"&gt;'https://github.com/adamwong246/adamwong246.github.io/blob/middleman/source/about_me/resumes/resume.pdf.slim'&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;})&lt;/span&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;I've said it before and I'll say it again: Helper methods are for suckers. Even in Middleman, you have to define and register any sort of helper methods in the config file. What a hassle! Meanwhile, partials make great method substitutes.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
